{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":83518,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83518","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83517,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83517","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83516,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83516","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83515,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83515","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83514,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83514","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83513,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83513","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83512,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83512","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83511,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83511","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83510,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83510","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83509,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83509","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83508,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83508","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83507,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83507","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83506,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83506","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83505,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83505","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83504,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83504","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83503,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83503","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83502,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83502","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83501,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83501","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83500,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83500","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83499,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83499","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83498,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83498","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83497,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83497","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83496,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83496","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83495,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83495","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83494,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83494","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83493,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83493","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83492,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83492","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83491,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83491","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83490,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83490","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83489,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83489","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83488,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83488","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83487,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83487","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83486,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83486","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83485,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83485","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83484,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83484","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83483,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83483","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83482,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83482","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83481,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83481","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83480,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83480","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83479,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83479","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83478,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83478","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83477,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83477","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83476,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83476","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83475,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83475","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83474,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83474","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83473,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83473","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83472,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83472","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83471,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83471","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83470,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83470","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83469,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83469","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83468,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83468","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83467,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83467","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83466,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83466","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83465,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83465","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83464,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83464","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83463,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83463","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83462,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83462","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83461,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83461","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83460,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83460","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83459,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83459","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83458,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83458","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83457,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83457","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83456,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83456","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83455,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83455","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83454,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83454","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83453,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83453","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83452,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83452","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83451,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83451","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83450,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83450","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83449,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83449","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83448,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83448","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83447,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83447","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83446,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83446","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83445,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83445","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83444,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83444","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83443,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83443","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83442,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83442","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83441,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83441","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83440,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83440","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83439,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83439","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83438,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83438","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83437,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83437","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83436,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83436","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83435,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83435","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83434,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83434","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83433,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83433","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83432,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83432","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83431,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83431","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83430,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83430","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83429,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83429","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83428,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83428","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83427,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83427","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83426,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83426","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83425,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83425","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83424,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83424","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83423,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83423","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83422,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83422","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83421,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83421","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83420,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83420","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83419,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83419","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83418,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83418","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83417,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83417","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83416,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83416","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83415,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83415","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83414,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83414","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83413,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83413","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83412,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83412","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83411,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83411","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83410,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83410","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83409,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83409","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83408,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83408","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83407,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83407","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83406,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83406","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83405,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83405","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83404,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83404","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83403,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83403","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83402,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83402","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83401,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83401","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83400,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83400","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83399,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83399","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83398,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83398","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83397,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83397","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83396,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83396","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83395,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83395","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83394,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83394","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83393,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83393","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83392,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83392","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83391,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83391","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83390,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83390","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83389,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83389","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83388,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83388","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83387,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83387","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83386,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83386","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83385,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83385","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83384,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83384","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83383,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83383","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83382,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83382","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83381,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83381","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83380,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83380","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83379,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83379","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83378,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83378","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83377,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83377","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83376,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83376","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83375,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83375","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83374,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83374","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83373,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83373","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83372,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83372","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83371,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83371","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83370,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83370","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83369,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83369","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83368,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83368","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83367,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83367","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83366,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83366","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":83365,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83365","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":83364,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83364","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":83363,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83363","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83362,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83362","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83361,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83361","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83360,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83360","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83359,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83359","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83358,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83358","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83357,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83357","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83356,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83356","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83355,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83355","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83354,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83354","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83353,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83353","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83352,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83352","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83351,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83351","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83350,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83350","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83349,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83349","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83348,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83348","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83347,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83347","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83346,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83346","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83345,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83345","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83344,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83344","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83343,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83343","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83342,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83342","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83341,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83341","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83340,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83340","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83339,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83339","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83338,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83338","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83337,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83337","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83336,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83336","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83335,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83335","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83334,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83334","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83333,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83333","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83332,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83332","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83331,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83331","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83330,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83330","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83329,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83329","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83328,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83328","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83327,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83327","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83326,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83326","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83325,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83325","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83324,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83324","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83323,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83323","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83322,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83322","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83321,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83321","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83320,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83320","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83319,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83319","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83318,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83318","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83317,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83317","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83316,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83316","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83315,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83315","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83314,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83314","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83313,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83313","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83312,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83312","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83311,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83311","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83310,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83310","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83309,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83309","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83308,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83308","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83307,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83307","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83306,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83306","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83305,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83305","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83304,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83304","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83303,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83303","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83302,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83302","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83301,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83301","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83300,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83300","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83299,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83299","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83298,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83298","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83297,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83297","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83296,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83296","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83295,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83295","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83294,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83294","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83293,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83293","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83292,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83292","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83291,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83291","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83290,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83290","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83289,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83289","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83288,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83288","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83287,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83287","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83286,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83286","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83285,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83285","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83284,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83284","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":83283,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83283","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83282,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83282","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83281,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83281","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83280,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83280","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83279,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83279","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83278,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83278","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83277,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83277","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83276,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83276","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83275,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83275","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83274,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83274","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83273,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83273","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83272,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83272","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83271,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83271","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83270,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83270","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83269,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83269","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83268,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83268","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83267,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83267","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83266,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83266","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83265,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83265","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83264,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83264","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83263,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83263","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83262,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83262","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83261,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83261","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83260,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83260","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83259,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83259","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83258,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83258","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83257,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83257","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83256,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83256","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83255,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83255","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83254,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83254","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83253,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83253","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83252,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83252","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83251,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83251","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83250,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83250","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83249,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83249","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83248,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83248","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83247,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83247","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83246,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83246","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83245,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83245","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83244,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83244","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83243,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83243","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83242,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83242","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83241,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83241","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83240,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83240","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83239,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83239","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83238,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83238","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83237,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83237","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83236,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83236","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83235,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83235","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83234,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83234","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83233,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83233","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83232,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83232","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83231,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83231","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83230,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83230","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83229,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83229","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83228,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83228","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83227,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83227","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83226,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83226","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83225,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83225","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83224,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83224","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83223,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83223","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83222,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83222","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83221,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83221","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83220,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83220","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83219,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83219","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83218,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83218","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83217,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83217","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83216,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83216","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83215,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83215","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":83214,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83214","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83213,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83213","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83212,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83212","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83211,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83211","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83210,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83210","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83209,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83209","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83208,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83208","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83207,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83207","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83206,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83206","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83205,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83205","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83204,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83204","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83203,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83203","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83202,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83202","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83201,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83201","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83200,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83200","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83199,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83199","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83198,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83198","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83197,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83197","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83196,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83196","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83195,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83195","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83194,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83194","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83193,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83193","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83192,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83192","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83191,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83191","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83190,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83190","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83189,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83189","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83188,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83188","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83187,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83187","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83186,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83186","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83185,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83185","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83184,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83184","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83183,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83183","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83182,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83182","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83181,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83181","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83180,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83180","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83179,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83179","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83178,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83178","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83177,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83177","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83176,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83176","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83175,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83175","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83174,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83174","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83173,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83173","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83172,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83172","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83171,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83171","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83170,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83170","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83169,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83169","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83168,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83168","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83167,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83167","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83166,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83166","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83165,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83165","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83164,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83164","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83163,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83163","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83162,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83162","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83161,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83161","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83160,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83160","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83159,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83159","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83158,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83158","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83157,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83157","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83156,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83156","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83155,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83155","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83154,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83154","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83153,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83153","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83152,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83152","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83151,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83151","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83150,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83150","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83149,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83149","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83148,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83148","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":83147,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83147","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83146,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83146","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83145,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83145","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83144,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83144","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83143,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83143","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83142,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83142","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83141,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83141","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83140,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83140","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83139,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83139","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83138,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83138","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83137,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83137","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83136,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83136","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83135,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83135","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83134,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83134","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83133,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83133","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83132,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83132","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83131,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83131","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83130,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83130","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83129,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83129","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83128,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83128","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83127,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83127","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83126,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83126","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83125,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83125","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83124,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83124","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83123,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83123","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83122,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83122","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83121,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83121","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83120,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83120","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83119,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83119","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83118,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83118","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83117,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83117","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83116,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83116","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83115,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83115","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83114,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83114","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83113,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83113","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83112,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83112","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83111,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83111","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83110,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83110","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83109,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83109","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83108,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83108","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83107,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83107","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83106,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83106","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83105,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83105","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83104,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83104","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83103,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83103","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83102,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83102","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83101,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83101","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83100,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83100","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83099,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83099","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83098,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83098","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83097,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83097","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83096,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83096","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83095,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83095","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83094,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83094","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83093,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83093","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83092,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83092","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83091,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83091","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83090,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83090","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83089,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83089","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83088,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83088","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83087,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83087","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83086,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83086","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83085,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83085","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83084,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83084","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83083,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83083","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83082,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83082","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83081,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83081","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83080,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83080","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83079,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83079","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83078,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83078","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83077,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83077","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83076,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83076","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83075,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83075","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83074,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83074","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83073,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83073","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83072,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83072","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83071,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83071","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83070,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83070","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83069,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83069","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83068,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83068","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83067,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83067","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83066,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83066","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83065,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83065","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83064,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83064","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83063,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83063","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83062,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83062","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83061,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83061","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83060,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83060","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83059,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83059","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83058,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83058","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83057,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83057","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83056,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83056","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83055,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83055","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83054,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83054","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83053,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83053","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83052,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83052","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83051,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83051","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83050,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83050","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83049,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83049","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83048,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83048","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83047,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83047","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83046,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83046","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83045,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83045","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83044,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83044","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83043,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83043","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83042,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83042","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83041,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83041","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83040,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83040","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83039,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83039","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83038,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83038","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83037,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83037","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83036,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83036","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83035,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83035","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83034,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83034","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83033,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83033","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83032,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83032","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83031,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83031","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83030,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83030","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83029,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83029","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83028,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83028","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83027,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83027","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83026,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83026","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83025,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83025","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83024,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83024","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83023,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83023","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83022,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83022","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83021,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83021","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83020,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83020","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83019,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83019","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83018,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83018","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83017,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83017","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83016,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83016","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83015,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83015","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83014,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83014","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83013,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83013","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83012,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83012","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83011,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83011","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83010,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83010","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83009,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83009","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83008,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83008","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83007,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83007","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83006,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83006","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83005,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83005","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83004,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83004","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83003,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83003","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83002,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83002","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83001,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83001","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":83000,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/83000","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82999,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82999","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82998,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82998","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82997,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82997","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82996,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82996","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82995,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82995","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82994,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82994","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82993,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82993","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82992,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82992","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82991,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82991","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82990,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82990","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82989,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82989","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82988,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82988","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82987,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82987","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82986,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82986","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82985,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82985","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82984,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82984","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82983,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82983","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82982,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82982","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82981,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82981","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82980,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82980","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82979,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82979","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82978,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82978","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82977,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82977","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82976,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82976","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82975,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82975","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82974,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82974","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82973,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82973","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82972,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82972","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82971,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82971","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82970,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82970","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82969,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82969","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82968,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82968","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82967,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82967","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82966,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82966","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82965,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82965","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82964,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82964","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82963,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82963","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82962,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82962","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82961,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82961","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82960,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82960","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82959,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82959","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82958,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82958","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82957,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82957","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82956,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82956","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82955,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82955","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82954,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82954","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82953,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82953","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82952,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82952","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82951,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82951","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82950,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82950","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82949,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82949","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82948,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82948","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82947,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82947","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82946,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82946","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82945,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82945","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82944,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82944","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82943,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82943","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82942,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82942","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82941,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82941","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82940,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82940","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82939,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82939","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82938,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82938","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82937,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82937","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82936,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82936","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82935,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82935","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82934,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82934","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82933,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82933","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82932,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82932","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82931,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82931","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82930,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82930","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82929,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82929","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82928,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82928","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82927,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82927","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82926,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82926","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82925,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82925","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82924,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82924","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82923,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82923","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82922,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82922","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82921,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82921","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82920,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82920","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82919,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82919","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82918,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82918","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82917,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82917","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82916,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82916","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82915,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82915","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82914,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82914","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82913,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82913","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82912,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82912","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82911,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82911","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82910,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82910","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82909,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82909","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82908,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82908","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82907,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82907","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82906,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82906","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82905,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82905","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82904,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82904","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82903,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82903","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82902,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82902","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":82901,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82901","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82900,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82900","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82899,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82899","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82898,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82898","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82897,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82897","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82896,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82896","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82895,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82895","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82894,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82894","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82893,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82893","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82892,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82892","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82891,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82891","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82890,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82890","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82889,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82889","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82888,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82888","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82887,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82887","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82886,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82886","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82885,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82885","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82884,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82884","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82883,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82883","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82882,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82882","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82881,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82881","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82880,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82880","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82879,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82879","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82878,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82878","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82877,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82877","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82876,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82876","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82875,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82875","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82874,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82874","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82873,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82873","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82872,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82872","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82871,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82871","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82870,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82870","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82869,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82869","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82868,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82868","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82867,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82867","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82866,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82866","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82865,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82865","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82864,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82864","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82863,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82863","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82862,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82862","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82861,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82861","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82860,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82860","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82859,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82859","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82858,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82858","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82857,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82857","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82856,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82856","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82855,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82855","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82854,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82854","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82853,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82853","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82852,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82852","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82851,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82851","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82850,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82850","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82849,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82849","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82848,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82848","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82847,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82847","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82846,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82846","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82845,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82845","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82844,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82844","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82843,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82843","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82842,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82842","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82841,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82841","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82840,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82840","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82839,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82839","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82838,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82838","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82837,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82837","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82836,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82836","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82835,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82835","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82834,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82834","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82833,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82833","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82832,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82832","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82831,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82831","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82830,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82830","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82829,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82829","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82828,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82828","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82827,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82827","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82826,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82826","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82825,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82825","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82824,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82824","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82823,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82823","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82822,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82822","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82821,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82821","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82820,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82820","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82819,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82819","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82818,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82818","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82817,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82817","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82816,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82816","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82815,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82815","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82814,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82814","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82813,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82813","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82812,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82812","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82811,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82811","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":82810,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/82810","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}}]}