{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":95454,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95454","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95453,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95453","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95452,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95452","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95451,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95451","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95450,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95450","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95449,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95449","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95448,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95448","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95447,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95447","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95446,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95446","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95445,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95445","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95444,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95444","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95443,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95443","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95442,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95442","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95441,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95441","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95440,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95440","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95439,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95439","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95438,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95438","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95437,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95437","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95436,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95436","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95435,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95435","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95434,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95434","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95433,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95433","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95432,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95432","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95431,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95431","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95430,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95430","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95429,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95429","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95428,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95428","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95427,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95427","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95426,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95426","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95425,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95425","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95424,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95424","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95423,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95423","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95422,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95422","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95421,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95421","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95420,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95420","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95419,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95419","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95418,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95418","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95417,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95417","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95416,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95416","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95415,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95415","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95414,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95414","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95413,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95413","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95412,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95412","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95411,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95411","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95410,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95410","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95409,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95409","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95408,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95408","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95407,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95407","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95406,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95406","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95405,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95405","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95404,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95404","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95403,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95403","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95402,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95402","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95401,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95401","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95400,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95400","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95399,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95399","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95398,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95398","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95397,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95397","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95396,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95396","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95395,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95395","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95394,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95394","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95393,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95393","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95392,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95392","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95391,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95391","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95390,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95390","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95389,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95389","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95388,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95388","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95387,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95387","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95386,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95386","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95385,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95385","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95384,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95384","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95383,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95383","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95382,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95382","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95381,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95381","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95380,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95380","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95379,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95379","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95378,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95378","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95377,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95377","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95376,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95376","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95375,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95375","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95374,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95374","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95373,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95373","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95372,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95372","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95371,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95371","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95370,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95370","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95369,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95369","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95368,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95368","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95367,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95367","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95366,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95366","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95365,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95365","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95364,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95364","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95363,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95363","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95362,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95362","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95361,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95361","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95360,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95360","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95359,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95359","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95358,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95358","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95357,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95357","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95356,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95356","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95355,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95355","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95354,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95354","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95353,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95353","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95352,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95352","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95351,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95351","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95350,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95350","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95349,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95349","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95348,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95348","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95347,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95347","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95346,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95346","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95345,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95345","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95344,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95344","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95343,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95343","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95342,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95342","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95341,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95341","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95340,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95340","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95339,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95339","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95338,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95338","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95337,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95337","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95336,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95336","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95335,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95335","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95334,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95334","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95333,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95333","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95332,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95332","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95331,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95331","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95330,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95330","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95329,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95329","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95328,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95328","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95327,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95327","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95326,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95326","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95325,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95325","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95324,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95324","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95323,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95323","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95322,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95322","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95321,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95321","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95320,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95320","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95319,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95319","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95318,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95318","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95317,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95317","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95316,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95316","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95315,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95315","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95314,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95314","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95313,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95313","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95312,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95312","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95311,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95311","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95310,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95310","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95309,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95309","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95308,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95308","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95307,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95307","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95306,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95306","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95305,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95305","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95304,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95304","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95303,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95303","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95302,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95302","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95301,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95301","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95300,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95300","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95299,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95299","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95298,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95298","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95297,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95297","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95296,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95296","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95295,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95295","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95294,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95294","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95293,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95293","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95292,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95292","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95291,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95291","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95290,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95290","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95289,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95289","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95288,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95288","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95287,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95287","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95286,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95286","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95285,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95285","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95284,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95284","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95283,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95283","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95282,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95282","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95281,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95281","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95280,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95280","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95279,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95279","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95278,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95278","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95277,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95277","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95276,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95276","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95275,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95275","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95274,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95274","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95273,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95273","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95272,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95272","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95271,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95271","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95270,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95270","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95269,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95269","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95268,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95268","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95267,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95267","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95266,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95266","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95265,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95265","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95264,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95264","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95263,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95263","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95262,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95262","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95261,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95261","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95260,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95260","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95259,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95259","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95258,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95258","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95257,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95257","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95256,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95256","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95255,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95255","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95254,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95254","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95253,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95253","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95252,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95252","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95251,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95251","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95250,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95250","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95249,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95249","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95248,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95248","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95247,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95247","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95246,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95246","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95245,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95245","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95244,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95244","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95243,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95243","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95242,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95242","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95241,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95241","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95240,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95240","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95239,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95239","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95238,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95238","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95237,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95237","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95236,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95236","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95235,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95235","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95234,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95234","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95233,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95233","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95232,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95232","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95231,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95231","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95230,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95230","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95229,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95229","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95228,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95228","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95227,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95227","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95226,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95226","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95225,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95225","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95224,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95224","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95223,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95223","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95222,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95222","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95221,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95221","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95220,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95220","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95219,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95219","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":95218,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95218","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95217,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95217","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95216,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95216","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95215,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95215","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95214,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95214","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95213,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95213","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95212,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95212","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95211,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95211","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95210,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95210","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95209,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95209","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95208,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95208","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95207,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95207","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95206,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95206","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95205,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95205","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95204,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95204","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95203,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95203","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95202,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95202","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95201,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95201","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95200,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95200","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95199,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95199","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95198,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95198","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95197,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95197","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95196,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95196","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95195,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95195","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95194,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95194","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95193,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95193","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95192,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95192","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95191,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95191","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95190,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95190","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95189,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95189","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95188,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95188","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95187,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95187","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95186,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95186","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95185,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95185","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95184,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95184","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95183,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95183","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95182,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95182","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95181,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95181","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95180,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95180","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95179,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95179","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95178,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95178","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95177,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95177","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95176,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95176","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95175,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95175","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95174,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95174","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95173,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95173","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95172,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95172","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95171,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95171","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95170,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95170","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95169,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95169","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95168,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95168","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95167,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95167","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95166,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95166","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95165,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95165","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95164,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95164","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95163,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95163","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95162,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95162","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95161,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95161","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95160,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95160","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95159,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95159","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95158,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95158","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95157,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95157","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95156,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95156","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95155,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95155","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95154,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95154","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95153,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95153","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95152,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95152","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95151,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95151","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95150,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95150","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":95149,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95149","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95148,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95148","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95147,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95147","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95146,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95146","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95145,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95145","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95144,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95144","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95143,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95143","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95142,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95142","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95141,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95141","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95140,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95140","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95139,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95139","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95138,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95138","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95137,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95137","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95136,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95136","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95135,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95135","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95134,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95134","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95133,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95133","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95132,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95132","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95131,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95131","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95130,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95130","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95129,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95129","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95128,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95128","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95127,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95127","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95126,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95126","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95125,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95125","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95124,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95124","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95123,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95123","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95122,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95122","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95121,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95121","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95120,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95120","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95119,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95119","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95118,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95118","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95117,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95117","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95116,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95116","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95115,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95115","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95114,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95114","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95113,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95113","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95112,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95112","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95111,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95111","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95110,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95110","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95109,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95109","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95108,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95108","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95107,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95107","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95106,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95106","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95105,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95105","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95104,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95104","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95103,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95103","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95102,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95102","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95101,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95101","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95100,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95100","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95099,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95099","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95098,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95098","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95097,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95097","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95096,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95096","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95095,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95095","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95094,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95094","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95093,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95093","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95092,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95092","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95091,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95091","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95090,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95090","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95089,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95089","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95088,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95088","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95087,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95087","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95086,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95086","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95085,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95085","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95084,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95084","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95083,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95083","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95082,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95082","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95081,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95081","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95080,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95080","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95079,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95079","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95078,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95078","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95077,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95077","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95076,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95076","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95075,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95075","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95074,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95074","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95073,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95073","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95072,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95072","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95071,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95071","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95070,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95070","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95069,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95069","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95068,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95068","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95067,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95067","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95066,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95066","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95065,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95065","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95064,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95064","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95063,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95063","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95062,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95062","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95061,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95061","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95060,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95060","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95059,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95059","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95058,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95058","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95057,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95057","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95056,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95056","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95055,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95055","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95054,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95054","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95053,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95053","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95052,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95052","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95051,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95051","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95050,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95050","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95049,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95049","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95048,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95048","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95047,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95047","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95046,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95046","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95045,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95045","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95044,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95044","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95043,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95043","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95042,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95042","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95041,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95041","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95040,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95040","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95039,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95039","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95038,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95038","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95037,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95037","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95036,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95036","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95035,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95035","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95034,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95034","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95033,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95033","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95032,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95032","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95031,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95031","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95030,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95030","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95029,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95029","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95028,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95028","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95027,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95027","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95026,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95026","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95025,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95025","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95024,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95024","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95023,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95023","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95022,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95022","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95021,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95021","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95020,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95020","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95019,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95019","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95018,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95018","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95017,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95017","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95016,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95016","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95015,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95015","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95014,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95014","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":95013,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95013","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95012,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95012","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95011,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95011","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95010,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95010","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95009,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95009","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95008,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95008","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95007,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95007","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95006,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95006","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95005,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95005","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95004,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95004","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95003,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95003","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95002,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95002","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95001,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95001","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":95000,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95000","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94999,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94999","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94998,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94998","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94997,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94997","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94996,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94996","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94995,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94995","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94994,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94994","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94993,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94993","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94992,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94992","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94991,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94991","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94990,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94990","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94989,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94989","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94988,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94988","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94987,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94987","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94986,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94986","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94985,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94985","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94984,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94984","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94983,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94983","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94982,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94982","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94981,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94981","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94980,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94980","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94979,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94979","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94978,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94978","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94977,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94977","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94976,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94976","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94975,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94975","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94974,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94974","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94973,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94973","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94972,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94972","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94971,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94971","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94970,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94970","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94969,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94969","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94968,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94968","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94967,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94967","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94966,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94966","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94965,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94965","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94964,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94964","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94963,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94963","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94962,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94962","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94961,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94961","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94960,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94960","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94959,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94959","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94958,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94958","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94957,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94957","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94956,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94956","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94955,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94955","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94954,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94954","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94953,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94953","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94952,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94952","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94951,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94951","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94950,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94950","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94949,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94949","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94948,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94948","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94947,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94947","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94946,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94946","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94945,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94945","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94944,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94944","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94943,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94943","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94942,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94942","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94941,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94941","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94940,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94940","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94939,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94939","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94938,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94938","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94937,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94937","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94936,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94936","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94935,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94935","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94934,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94934","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94933,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94933","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94932,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94932","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94931,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94931","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94930,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94930","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94929,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94929","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94928,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94928","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94927,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94927","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94926,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94926","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94925,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94925","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94924,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94924","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94923,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94923","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94922,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94922","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94921,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94921","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94920,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94920","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94919,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94919","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94918,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94918","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94917,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94917","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94916,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94916","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94915,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94915","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94914,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94914","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94913,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94913","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94912,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94912","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94911,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94911","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94910,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94910","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94909,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94909","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94908,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94908","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94907,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94907","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94906,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94906","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94905,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94905","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94904,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94904","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94903,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94903","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94902,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94902","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94901,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94901","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94900,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94900","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94899,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94899","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94898,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94898","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94897,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94897","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94896,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94896","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94895,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94895","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94894,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94894","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94893,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94893","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94892,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94892","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94891,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94891","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94890,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94890","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94889,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94889","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94888,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94888","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94887,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94887","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94886,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94886","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94885,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94885","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94884,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94884","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94883,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94883","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94882,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94882","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94881,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94881","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94880,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94880","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94879,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94879","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94878,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94878","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94877,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94877","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94876,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94876","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94875,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94875","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94874,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94874","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94873,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94873","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94872,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94872","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94871,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94871","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94870,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94870","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94869,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94869","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94868,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94868","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94867,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94867","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94866,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94866","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94865,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94865","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94864,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94864","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94863,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94863","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94862,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94862","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94861,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94861","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94860,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94860","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94859,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94859","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94858,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94858","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94857,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94857","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94856,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94856","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94855,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94855","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94854,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94854","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94853,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94853","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94852,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94852","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94851,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94851","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94850,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94850","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94849,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94849","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94848,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94848","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94847,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94847","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94846,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94846","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94845,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94845","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94844,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94844","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94843,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94843","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94842,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94842","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94841,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94841","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94840,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94840","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94839,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94839","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94838,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94838","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94837,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94837","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94836,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94836","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94835,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94835","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94834,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94834","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94833,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94833","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94832,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94832","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94831,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94831","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94830,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94830","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94829,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94829","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94828,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94828","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94827,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94827","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94826,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94826","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94825,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94825","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94824,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94824","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94823,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94823","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94822,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94822","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94821,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94821","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94820,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94820","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94819,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94819","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94818,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94818","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94817,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94817","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94816,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94816","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94815,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94815","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94814,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94814","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94813,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94813","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94812,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94812","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94811,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94811","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94810,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94810","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94809,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94809","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94808,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94808","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94807,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94807","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94806,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94806","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94805,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94805","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94804,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94804","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94803,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94803","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94802,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94802","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94801,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94801","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94800,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94800","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94799,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94799","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94798,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94798","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94797,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94797","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94796,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94796","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94795,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94795","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94794,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94794","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94793,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94793","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94792,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94792","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94791,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94791","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94790,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94790","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94789,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94789","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94788,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94788","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94787,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94787","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94786,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94786","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94785,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94785","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94784,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94784","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94783,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94783","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94782,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94782","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94781,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94781","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94780,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94780","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94779,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94779","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94778,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94778","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94777,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94777","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94776,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94776","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":94775,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94775","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94774,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94774","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94773,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94773","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94772,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94772","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94771,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94771","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94770,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94770","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94769,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94769","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94768,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94768","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94767,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94767","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94766,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94766","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94765,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94765","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94764,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94764","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94763,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94763","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94762,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94762","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94761,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94761","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94760,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94760","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94759,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94759","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94758,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94758","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94757,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94757","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94756,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94756","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":94755,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94755","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94754,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94754","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":94753,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94753","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94752,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94752","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94751,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94751","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94750,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94750","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94749,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94749","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":94748,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94748","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":94747,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94747","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":94746,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/94746","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}