{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":96264,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96264","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96263,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96263","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96262,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96262","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96261,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96261","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96260,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96260","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96259,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96259","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96258,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96258","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96257,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96257","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96256,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96256","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96255,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96255","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96254,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96254","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96253,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96253","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96252,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96252","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96251,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96251","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96250,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96250","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96249,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96249","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96248,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96248","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96247,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96247","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96246,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96246","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96245,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96245","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96244,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96244","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96243,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96243","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96242,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96242","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96241,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96241","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96240,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96240","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96239,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96239","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96238,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96238","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96237,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96237","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96236,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96236","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96235,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96235","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96234,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96234","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96233,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96233","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96232,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96232","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96231,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96231","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96230,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96230","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96229,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96229","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96228,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96228","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96227,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96227","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96226,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96226","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96225,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96225","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96224,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96224","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96223,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96223","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96222,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96222","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96221,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96221","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96220,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96220","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96219,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96219","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96218,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96218","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96217,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96217","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96216,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96216","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96215,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96215","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96214,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96214","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96213,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96213","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96212,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96212","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96211,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96211","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96210,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96210","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96209,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96209","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96208,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96208","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96207,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96207","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96206,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96206","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96205,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96205","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96204,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96204","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96203,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96203","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96202,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96202","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96201,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96201","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96200,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96200","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96199,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96199","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96198,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96198","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96197,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96197","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96196,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96196","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96195,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96195","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96194,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96194","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96193,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96193","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96192,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96192","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96191,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96191","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96190,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96190","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96189,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96189","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96188,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96188","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96187,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96187","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96186,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96186","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96185,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96185","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96184,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96184","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96183,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96183","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96182,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96182","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96181,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96181","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96180,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96180","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96179,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96179","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96178,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96178","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96177,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96177","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96176,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96176","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96175,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96175","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96174,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96174","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96173,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96173","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96172,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96172","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96171,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96171","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96170,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96170","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96169,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96169","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96168,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96168","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96167,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96167","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96166,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96166","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96165,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96165","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96164,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96164","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96163,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96163","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96162,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96162","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96161,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96161","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96160,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96160","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96159,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96159","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96158,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96158","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96157,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96157","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96156,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96156","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96155,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96155","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96154,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96154","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96153,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96153","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96152,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96152","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96151,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96151","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96150,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96150","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96149,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96149","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96148,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96148","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96147,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96147","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96146,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96146","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96145,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96145","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96144,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96144","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96143,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96143","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96142,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96142","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96141,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96141","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96140,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96140","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96139,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96139","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96138,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96138","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96137,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96137","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96136,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96136","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96135,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96135","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96134,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96134","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96133,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96133","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96132,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96132","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96131,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96131","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96130,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96130","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96129,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96129","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96128,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96128","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96127,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96127","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96126,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96126","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96125,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96125","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96124,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96124","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96123,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96123","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96122,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96122","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96121,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96121","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96120,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96120","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96119,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96119","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96118,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96118","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96117,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96117","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96116,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96116","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96115,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96115","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96114,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96114","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96113,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96113","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96112,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96112","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":96111,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96111","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":96110,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96110","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":96109,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96109","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96108,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96108","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96107,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96107","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96106,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96106","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96105,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96105","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96104,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96104","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96103,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96103","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96102,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96102","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96101,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96101","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96100,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96100","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96099,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96099","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96098,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96098","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96097,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96097","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96096,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96096","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96095,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96095","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96094,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96094","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96093,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96093","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96092,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96092","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96091,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96091","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96090,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96090","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96089,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96089","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96088,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96088","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96087,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96087","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96086,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96086","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96085,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96085","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96084,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96084","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96083,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96083","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96082,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96082","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96081,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96081","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96080,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96080","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96079,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96079","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96078,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96078","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96077,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96077","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96076,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96076","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96075,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96075","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96074,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96074","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96073,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96073","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96072,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96072","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96071,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96071","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96070,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96070","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96069,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96069","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96068,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96068","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96067,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96067","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96066,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96066","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96065,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96065","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96064,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96064","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96063,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96063","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96062,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96062","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96061,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96061","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96060,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96060","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96059,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96059","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96058,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96058","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96057,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96057","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96056,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96056","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96055,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96055","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96054,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96054","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96053,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96053","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96052,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96052","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96051,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96051","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96050,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96050","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96049,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96049","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96048,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96048","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96047,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96047","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96046,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96046","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96045,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96045","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96044,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96044","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96043,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96043","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96042,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96042","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96041,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96041","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96040,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96040","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96039,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96039","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96038,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96038","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96037,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96037","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96036,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96036","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96035,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96035","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96034,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96034","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96033,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96033","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96032,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96032","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96031,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96031","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96030,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96030","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":96029,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96029","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96028,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96028","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96027,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96027","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96026,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96026","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96025,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96025","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96024,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96024","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96023,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96023","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96022,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96022","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96021,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96021","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96020,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96020","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96019,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96019","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96018,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96018","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96017,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96017","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96016,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96016","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96015,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96015","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96014,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96014","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96013,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96013","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96012,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96012","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96011,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96011","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96010,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96010","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96009,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96009","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96008,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96008","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96007,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96007","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96006,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96006","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96005,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96005","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96004,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96004","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96003,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96003","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96002,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96002","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96001,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96001","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":96000,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/96000","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95999,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95999","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95998,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95998","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95997,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95997","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95996,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95996","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95995,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95995","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95994,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95994","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95993,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95993","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95992,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95992","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95991,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95991","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95990,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95990","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95989,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95989","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95988,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95988","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95987,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95987","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95986,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95986","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95985,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95985","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95984,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95984","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95983,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95983","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95982,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95982","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95981,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95981","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95980,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95980","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95979,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95979","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95978,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95978","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95977,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95977","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95976,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95976","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95975,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95975","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95974,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95974","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95973,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95973","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95972,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95972","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95971,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95971","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95970,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95970","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95969,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95969","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95968,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95968","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95967,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95967","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95966,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95966","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95965,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95965","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95964,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95964","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95963,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95963","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95962,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95962","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95961,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95961","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":95960,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95960","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95959,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95959","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95958,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95958","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95957,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95957","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95956,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95956","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95955,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95955","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95954,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95954","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95953,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95953","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95952,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95952","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95951,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95951","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95950,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95950","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95949,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95949","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95948,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95948","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95947,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95947","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95946,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95946","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95945,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95945","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95944,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95944","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95943,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95943","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95942,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95942","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95941,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95941","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95940,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95940","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95939,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95939","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95938,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95938","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95937,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95937","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95936,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95936","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95935,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95935","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95934,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95934","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95933,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95933","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95932,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95932","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95931,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95931","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95930,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95930","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95929,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95929","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95928,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95928","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95927,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95927","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95926,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95926","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95925,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95925","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95924,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95924","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95923,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95923","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95922,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95922","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95921,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95921","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95920,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95920","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95919,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95919","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95918,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95918","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95917,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95917","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95916,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95916","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95915,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95915","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95914,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95914","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95913,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95913","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95912,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95912","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95911,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95911","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95910,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95910","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95909,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95909","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95908,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95908","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95907,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95907","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95906,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95906","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95905,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95905","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95904,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95904","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95903,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95903","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95902,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95902","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95901,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95901","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95900,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95900","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95899,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95899","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95898,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95898","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95897,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95897","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95896,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95896","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95895,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95895","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95894,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95894","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":95893,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95893","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95892,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95892","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95891,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95891","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95890,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95890","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95889,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95889","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95888,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95888","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95887,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95887","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95886,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95886","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95885,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95885","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95884,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95884","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95883,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95883","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95882,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95882","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95881,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95881","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95880,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95880","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95879,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95879","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95878,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95878","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95877,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95877","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95876,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95876","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95875,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95875","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95874,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95874","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95873,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95873","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95872,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95872","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95871,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95871","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95870,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95870","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95869,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95869","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95868,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95868","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95867,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95867","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95866,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95866","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95865,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95865","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95864,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95864","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95863,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95863","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95862,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95862","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95861,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95861","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95860,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95860","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95859,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95859","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95858,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95858","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95857,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95857","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95856,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95856","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95855,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95855","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95854,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95854","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95853,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95853","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95852,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95852","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95851,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95851","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95850,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95850","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95849,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95849","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95848,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95848","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95847,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95847","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95846,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95846","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95845,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95845","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95844,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95844","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95843,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95843","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95842,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95842","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95841,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95841","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95840,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95840","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95839,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95839","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95838,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95838","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95837,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95837","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95836,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95836","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95835,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95835","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95834,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95834","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95833,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95833","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95832,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95832","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95831,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95831","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95830,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95830","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95829,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95829","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95828,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95828","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95827,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95827","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95826,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95826","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95825,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95825","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95824,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95824","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95823,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95823","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95822,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95822","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95821,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95821","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95820,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95820","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95819,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95819","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95818,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95818","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95817,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95817","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95816,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95816","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95815,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95815","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95814,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95814","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95813,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95813","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95812,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95812","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95811,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95811","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95810,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95810","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95809,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95809","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95808,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95808","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95807,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95807","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95806,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95806","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95805,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95805","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95804,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95804","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95803,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95803","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95802,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95802","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95801,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95801","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95800,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95800","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95799,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95799","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95798,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95798","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95797,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95797","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95796,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95796","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95795,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95795","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95794,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95794","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95793,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95793","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95792,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95792","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95791,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95791","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95790,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95790","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95789,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95789","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95788,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95788","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95787,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95787","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95786,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95786","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95785,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95785","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95784,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95784","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95783,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95783","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95782,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95782","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95781,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95781","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95780,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95780","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95779,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95779","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95778,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95778","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95777,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95777","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95776,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95776","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95775,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95775","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95774,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95774","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95773,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95773","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95772,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95772","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95771,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95771","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95770,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95770","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95769,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95769","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95768,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95768","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95767,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95767","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95766,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95766","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95765,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95765","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95764,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95764","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95763,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95763","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95762,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95762","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95761,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95761","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95760,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95760","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95759,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95759","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95758,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95758","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95757,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95757","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95756,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95756","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95755,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95755","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95754,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95754","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95753,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95753","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95752,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95752","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95751,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95751","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95750,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95750","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95749,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95749","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95748,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95748","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95747,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95747","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95746,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95746","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95745,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95745","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95744,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95744","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95743,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95743","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95742,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95742","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95741,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95741","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95740,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95740","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95739,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95739","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95738,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95738","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95737,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95737","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95736,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95736","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95735,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95735","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95734,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95734","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95733,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95733","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95732,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95732","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95731,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95731","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95730,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95730","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95729,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95729","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95728,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95728","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95727,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95727","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95726,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95726","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95725,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95725","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95724,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95724","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95723,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95723","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95722,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95722","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95721,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95721","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95720,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95720","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95719,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95719","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95718,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95718","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95717,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95717","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95716,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95716","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95715,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95715","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95714,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95714","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95713,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95713","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95712,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95712","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95711,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95711","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95710,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95710","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95709,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95709","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95708,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95708","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95707,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95707","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95706,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95706","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95705,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95705","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95704,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95704","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95703,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95703","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95702,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95702","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95701,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95701","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95700,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95700","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95699,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95699","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95698,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95698","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95697,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95697","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95696,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95696","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95695,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95695","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95694,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95694","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95693,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95693","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95692,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95692","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95691,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95691","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95690,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95690","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95689,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95689","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95688,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95688","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95687,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95687","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95686,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95686","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95685,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95685","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95684,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95684","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95683,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95683","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95682,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95682","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95681,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95681","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95680,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95680","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95679,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95679","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95678,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95678","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95677,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95677","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95676,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95676","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95675,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95675","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95674,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95674","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95673,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95673","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95672,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95672","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95671,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95671","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95670,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95670","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95669,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95669","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95668,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95668","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95667,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95667","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95666,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95666","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95665,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95665","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95664,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95664","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95663,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95663","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95662,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95662","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95661,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95661","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95660,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95660","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95659,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95659","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95658,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95658","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95657,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95657","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95656,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95656","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95655,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95655","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95654,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95654","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95653,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95653","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95652,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95652","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95651,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95651","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95650,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95650","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95649,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95649","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95648,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95648","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":95647,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95647","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95646,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95646","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95645,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95645","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95644,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95644","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95643,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95643","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95642,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95642","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95641,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95641","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95640,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95640","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95639,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95639","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95638,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95638","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95637,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95637","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95636,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95636","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95635,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95635","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95634,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95634","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95633,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95633","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95632,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95632","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95631,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95631","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95630,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95630","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95629,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95629","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95628,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95628","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95627,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95627","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95626,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95626","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95625,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95625","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95624,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95624","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95623,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95623","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95622,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95622","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95621,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95621","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95620,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95620","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95619,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95619","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95618,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95618","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95617,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95617","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95616,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95616","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95615,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95615","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95614,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95614","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95613,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95613","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95612,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95612","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95611,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95611","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95610,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95610","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95609,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95609","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95608,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95608","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95607,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95607","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95606,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95606","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95605,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95605","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95604,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95604","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95603,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95603","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95602,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95602","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95601,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95601","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95600,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95600","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95599,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95599","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95598,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95598","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95597,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95597","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95596,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95596","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95595,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95595","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95594,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95594","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95593,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95593","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95592,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95592","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95591,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95591","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95590,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95590","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95589,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95589","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95588,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95588","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95587,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95587","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95586,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95586","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95585,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95585","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95584,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95584","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95583,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95583","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95582,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95582","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95581,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95581","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95580,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95580","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95579,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95579","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95578,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95578","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95577,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95577","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95576,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95576","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95575,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95575","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95574,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95574","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95573,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95573","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95572,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95572","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95571,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95571","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95570,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95570","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95569,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95569","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95568,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95568","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95567,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95567","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95566,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95566","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95565,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95565","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95564,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95564","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95563,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95563","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95562,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95562","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95561,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95561","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95560,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95560","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95559,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95559","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95558,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95558","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95557,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95557","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":95556,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/95556","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}}]}