{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":142738,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142738","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142737,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142737","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142736,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142736","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142735,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142735","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142734,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142734","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142733,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142733","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142732,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142732","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142731,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142731","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142730,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142730","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142729,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142729","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142728,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142728","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142727,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142727","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142726,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142726","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142725,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142725","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142724,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142724","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142723,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142723","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142722,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142722","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142721,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142721","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142720,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142720","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142719,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142719","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142718,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142718","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142717,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142717","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142716,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142716","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142715,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142715","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142714,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142714","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142713,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142713","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142712,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142712","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142711,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142711","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142710,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142710","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142709,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142709","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142708,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142708","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142707,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142707","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142706,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142706","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142705,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142705","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142704,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142704","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142703,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142703","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142702,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142702","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142701,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142701","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142700,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142700","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142699,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142699","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142698,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142698","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142697,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142697","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142696,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142696","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142695,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142695","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142694,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142694","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142693,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142693","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142692,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142692","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142691,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142691","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142690,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142690","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142689,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142689","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142688,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142688","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142687,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142687","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142686,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142686","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142685,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142685","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142684,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142684","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142683,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142683","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142682,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142682","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142681,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142681","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142680,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142680","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142679,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142679","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142678,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142678","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142677,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142677","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142676,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142676","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142675,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142675","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142674,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142674","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142673,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142673","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142672,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142672","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142671,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142671","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142670,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142670","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142669,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142669","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142668,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142668","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142667,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142667","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142666,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142666","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142665,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142665","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142664,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142664","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142663,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142663","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142662,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142662","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142661,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142661","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142660,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142660","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142659,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142659","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142658,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142658","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142657,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142657","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142656,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142656","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142655,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142655","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142654,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142654","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142653,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142653","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142652,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142652","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142651,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142651","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142650,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142650","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142649,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142649","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142648,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142648","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142647,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142647","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142646,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142646","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142645,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142645","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142644,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142644","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142643,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142643","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142642,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142642","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142641,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142641","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142640,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142640","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142639,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142639","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142638,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142638","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142637,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142637","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142636,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142636","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142635,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142635","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142634,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142634","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142633,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142633","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142632,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142632","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142631,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142631","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142630,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142630","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142629,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142629","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142628,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142628","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142627,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142627","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142626,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142626","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142625,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142625","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142624,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142624","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142623,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142623","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142622,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142622","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142621,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142621","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142620,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142620","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142619,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142619","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142618,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142618","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142617,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142617","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142616,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142616","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142615,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142615","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142614,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142614","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142613,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142613","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142612,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142612","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142611,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142611","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142610,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142610","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142609,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142609","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142608,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142608","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142607,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142607","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142606,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142606","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142605,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142605","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142604,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142604","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142603,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142603","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142602,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142602","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142601,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142601","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142600,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142600","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142599,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142599","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142598,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142598","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142597,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142597","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142596,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142596","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142595,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142595","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142594,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142594","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142593,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142593","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142592,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142592","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142591,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142591","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142590,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142590","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142589,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142589","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142588,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142588","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142587,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142587","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142586,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142586","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142585,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142585","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142584,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142584","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142583,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142583","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142582,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142582","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142581,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142581","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142580,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142580","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142579,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142579","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142578,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142578","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142577,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142577","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142576,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142576","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142575,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142575","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142574,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142574","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142573,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142573","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142572,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142572","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142571,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142571","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142570,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142570","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142569,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142569","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142568,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142568","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142567,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142567","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142566,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142566","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142565,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142565","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142564,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142564","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142563,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142563","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142562,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142562","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142561,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142561","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142560,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142560","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142559,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142559","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142558,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142558","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142557,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142557","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142556,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142556","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142555,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142555","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142554,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142554","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142553,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142553","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142552,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142552","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142551,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142551","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142550,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142550","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142549,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142549","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142548,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142548","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142547,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142547","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142546,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142546","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142545,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142545","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142544,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142544","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142543,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142543","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142542,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142542","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142541,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142541","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142540,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142540","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142539,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142539","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142538,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142538","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142537,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142537","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142536,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142536","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142535,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142535","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142534,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142534","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142533,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142533","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142532,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142532","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142531,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142531","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142530,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142530","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142529,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142529","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142528,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142528","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142527,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142527","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142526,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142526","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142525,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142525","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142524,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142524","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142523,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142523","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142522,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142522","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142521,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142521","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142520,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142520","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142519,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142519","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142518,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142518","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142517,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142517","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142516,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142516","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142515,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142515","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142514,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142514","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142513,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142513","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142512,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142512","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142511,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142511","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142510,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142510","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142509,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142509","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142508,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142508","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142507,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142507","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142506,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142506","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142505,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142505","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142504,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142504","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142503,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142503","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":142502,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142502","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142501,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142501","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142500,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142500","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142499,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142499","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142498,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142498","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142497,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142497","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142496,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142496","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142495,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142495","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142494,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142494","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142493,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142493","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142492,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142492","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142491,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142491","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142490,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142490","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142489,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142489","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142488,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142488","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142487,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142487","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142486,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142486","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142485,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142485","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142484,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142484","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142483,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142483","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142482,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142482","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142481,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142481","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142480,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142480","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142479,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142479","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142478,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142478","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142477,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142477","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142476,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142476","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142475,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142475","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142474,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142474","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142473,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142473","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142472,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142472","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142471,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142471","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142470,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142470","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142469,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142469","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142468,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142468","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142467,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142467","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142466,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142466","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142465,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142465","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142464,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142464","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142463,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142463","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142462,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142462","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142461,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142461","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142460,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142460","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142459,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142459","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142458,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142458","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142457,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142457","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142456,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142456","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142455,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142455","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142454,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142454","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142453,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142453","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142452,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142452","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142451,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142451","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142450,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142450","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142449,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142449","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142448,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142448","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142447,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142447","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142446,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142446","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142445,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142445","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142444,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142444","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142443,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142443","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142442,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142442","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142441,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142441","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142440,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142440","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142439,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142439","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142438,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142438","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142437,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142437","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142436,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142436","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142435,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142435","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142434,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142434","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":142433,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142433","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142432,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142432","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142431,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142431","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142430,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142430","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142429,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142429","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142428,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142428","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142427,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142427","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142426,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142426","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142425,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142425","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142424,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142424","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142423,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142423","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142422,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142422","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142421,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142421","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142420,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142420","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142419,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142419","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142418,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142418","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142417,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142417","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142416,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142416","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142415,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142415","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142414,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142414","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142413,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142413","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142412,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142412","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142411,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142411","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142410,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142410","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142409,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142409","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142408,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142408","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142407,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142407","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142406,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142406","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142405,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142405","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142404,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142404","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142403,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142403","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142402,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142402","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142401,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142401","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142400,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142400","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142399,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142399","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142398,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142398","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142397,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142397","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142396,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142396","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142395,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142395","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142394,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142394","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142393,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142393","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142392,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142392","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142391,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142391","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142390,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142390","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142389,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142389","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142388,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142388","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142387,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142387","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142386,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142386","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142385,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142385","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142384,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142384","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142383,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142383","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142382,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142382","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142381,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142381","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142380,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142380","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142379,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142379","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142378,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142378","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142377,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142377","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142376,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142376","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142375,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142375","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142374,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142374","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142373,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142373","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142372,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142372","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142371,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142371","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142370,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142370","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142369,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142369","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142368,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142368","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142367,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142367","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142366,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142366","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142365,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142365","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142364,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142364","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142363,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142363","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142362,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142362","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142361,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142361","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142360,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142360","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142359,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142359","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142358,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142358","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142357,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142357","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142356,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142356","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142355,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142355","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142354,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142354","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142353,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142353","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142352,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142352","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142351,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142351","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142350,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142350","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142349,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142349","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142348,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142348","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142347,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142347","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142346,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142346","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142345,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142345","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142344,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142344","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142343,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142343","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142342,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142342","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142341,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142341","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142340,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142340","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142339,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142339","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142338,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142338","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142337,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142337","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142336,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142336","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142335,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142335","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142334,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142334","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142333,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142333","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142332,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142332","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142331,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142331","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142330,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142330","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142329,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142329","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142328,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142328","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142327,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142327","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142326,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142326","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142325,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142325","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142324,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142324","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142323,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142323","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142322,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142322","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142321,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142321","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142320,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142320","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142319,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142319","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142318,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142318","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142317,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142317","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142316,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142316","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142315,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142315","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142314,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142314","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142313,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142313","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142312,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142312","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142311,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142311","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142310,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142310","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142309,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142309","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142308,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142308","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142307,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142307","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142306,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142306","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142305,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142305","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142304,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142304","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142303,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142303","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142302,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142302","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142301,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142301","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142300,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142300","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142299,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142299","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142298,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142298","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142297,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142297","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142296,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142296","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142295,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142295","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142294,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142294","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142293,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142293","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142292,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142292","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142291,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142291","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142290,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142290","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142289,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142289","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142288,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142288","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142287,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142287","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142286,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142286","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142285,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142285","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142284,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142284","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142283,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142283","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142282,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142282","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142281,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142281","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142280,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142280","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142279,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142279","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142278,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142278","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142277,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142277","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142276,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142276","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142275,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142275","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142274,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142274","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142273,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142273","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142272,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142272","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142271,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142271","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142270,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142270","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142269,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142269","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142268,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142268","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142267,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142267","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142266,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142266","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142265,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142265","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142264,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142264","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142263,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142263","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142262,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142262","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142261,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142261","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142260,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142260","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142259,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142259","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142258,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142258","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142257,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142257","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142256,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142256","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142255,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142255","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142254,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142254","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142253,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142253","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142252,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142252","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142251,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142251","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142250,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142250","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142249,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142249","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142248,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142248","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142247,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142247","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142246,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142246","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142245,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142245","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142244,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142244","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142243,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142243","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142242,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142242","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142241,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142241","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142240,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142240","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142239,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142239","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142238,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142238","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142237,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142237","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142236,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142236","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142235,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142235","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142234,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142234","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142233,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142233","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142232,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142232","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142231,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142231","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142230,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142230","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142229,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142229","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142228,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142228","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142227,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142227","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142226,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142226","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142225,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142225","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142224,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142224","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142223,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142223","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142222,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142222","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142221,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142221","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142220,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142220","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142219,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142219","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142218,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142218","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142217,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142217","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142216,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142216","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142215,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142215","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142214,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142214","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142213,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142213","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142212,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142212","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142211,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142211","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142210,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142210","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142209,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142209","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142208,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142208","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142207,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142207","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142206,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142206","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142205,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142205","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142204,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142204","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142203,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142203","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142202,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142202","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142201,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142201","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142200,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142200","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142199,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142199","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142198,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142198","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142197,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142197","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142196,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142196","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142195,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142195","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142194,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142194","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142193,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142193","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142192,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142192","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142191,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142191","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142190,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142190","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142189,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142189","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142188,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142188","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142187,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142187","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142186,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142186","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142185,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142185","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142184,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142184","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142183,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142183","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142182,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142182","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142181,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142181","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142180,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142180","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142179,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142179","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142178,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142178","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142177,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142177","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142176,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142176","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142175,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142175","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142174,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142174","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142173,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142173","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142172,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142172","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142171,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142171","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142170,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142170","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142169,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142169","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142168,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142168","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142167,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142167","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142166,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142166","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142165,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142165","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142164,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142164","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142163,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142163","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142162,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142162","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142161,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142161","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142160,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142160","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142159,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142159","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142158,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142158","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142157,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142157","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142156,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142156","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142155,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142155","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142154,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142154","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142153,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142153","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142152,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142152","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142151,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142151","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142150,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142150","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142149,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142149","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142148,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142148","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142147,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142147","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142146,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142146","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142145,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142145","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142144,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142144","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142143,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142143","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142142,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142142","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142141,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142141","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142140,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142140","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142139,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142139","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142138,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142138","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142137,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142137","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142136,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142136","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142135,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142135","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142134,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142134","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142133,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142133","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142132,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142132","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142131,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142131","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142130,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142130","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142129,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142129","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142128,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142128","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142127,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142127","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142126,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142126","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142125,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142125","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142124,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142124","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142123,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142123","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142122,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142122","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142121,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142121","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142120,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142120","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142119,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142119","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142118,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142118","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142117,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142117","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142116,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142116","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142115,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142115","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142114,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142114","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142113,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142113","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142112,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142112","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142111,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142111","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142110,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142110","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142109,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142109","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142108,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142108","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142107,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142107","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142106,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142106","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142105,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142105","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142104,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142104","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142103,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142103","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142102,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142102","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142101,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142101","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142100,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142100","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142099,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142099","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142098,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142098","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142097,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142097","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142096,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142096","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142095,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142095","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142094,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142094","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142093,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142093","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142092,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142092","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142091,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142091","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142090,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142090","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142089,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142089","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142088,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142088","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142087,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142087","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142086,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142086","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142085,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142085","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142084,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142084","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142083,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142083","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142082,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142082","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142081,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142081","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142080,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142080","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142079,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142079","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142078,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142078","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142077,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142077","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142076,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142076","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142075,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142075","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142074,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142074","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142073,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142073","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142072,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142072","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142071,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142071","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142070,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142070","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142069,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142069","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142068,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142068","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142067,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142067","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142066,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142066","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142065,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142065","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142064,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142064","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142063,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142063","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142062,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142062","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142061,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142061","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142060,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142060","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":142059,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142059","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142058,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142058","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142057,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142057","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142056,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142056","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142055,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142055","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142054,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142054","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142053,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142053","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142052,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142052","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142051,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142051","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142050,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142050","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142049,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142049","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142048,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142048","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142047,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142047","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142046,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142046","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142045,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142045","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142044,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142044","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142043,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142043","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142042,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142042","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142041,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142041","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142040,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142040","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":142039,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142039","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142038,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142038","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":142037,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142037","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142036,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142036","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142035,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142035","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142034,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142034","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142033,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142033","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":142032,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142032","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":142031,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142031","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":142030,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/142030","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}