{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":145824,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145824","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145823,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145823","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145822,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145822","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145821,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145821","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145820,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145820","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145819,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145819","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145818,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145818","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145817,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145817","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145816,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145816","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145815,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145815","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145814,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145814","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145813,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145813","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145812,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145812","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145811,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145811","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145810,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145810","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145809,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145809","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145808,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145808","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145807,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145807","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145806,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145806","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145805,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145805","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145804,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145804","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145803,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145803","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145802,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145802","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145801,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145801","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145800,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145800","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145799,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145799","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145798,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145798","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145797,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145797","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145796,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145796","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145795,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145795","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145794,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145794","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145793,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145793","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145792,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145792","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145791,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145791","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145790,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145790","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145789,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145789","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145788,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145788","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145787,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145787","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145786,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145786","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145785,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145785","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145784,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145784","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145783,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145783","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145782,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145782","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145781,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145781","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145780,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145780","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145779,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145779","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145778,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145778","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145777,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145777","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145776,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145776","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145775,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145775","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145774,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145774","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145773,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145773","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145772,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145772","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145771,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145771","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145770,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145770","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145769,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145769","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145768,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145768","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145767,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145767","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145766,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145766","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145765,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145765","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145764,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145764","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145763,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145763","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145762,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145762","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145761,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145761","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145760,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145760","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145759,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145759","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145758,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145758","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145757,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145757","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145756,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145756","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145755,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145755","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145754,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145754","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145753,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145753","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145752,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145752","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145751,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145751","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145750,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145750","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145749,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145749","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145748,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145748","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145747,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145747","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145746,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145746","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145745,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145745","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145744,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145744","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145743,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145743","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145742,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145742","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145741,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145741","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145740,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145740","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145739,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145739","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145738,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145738","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145737,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145737","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145736,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145736","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145735,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145735","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145734,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145734","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145733,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145733","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145732,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145732","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145731,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145731","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145730,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145730","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145729,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145729","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145728,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145728","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145727,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145727","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145726,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145726","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145725,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145725","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145724,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145724","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145723,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145723","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145722,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145722","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145721,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145721","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145720,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145720","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145719,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145719","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145718,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145718","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145717,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145717","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145716,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145716","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145715,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145715","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145714,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145714","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145713,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145713","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145712,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145712","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145711,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145711","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145710,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145710","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145709,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145709","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145708,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145708","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145707,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145707","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145706,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145706","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145705,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145705","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145704,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145704","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145703,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145703","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145702,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145702","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145701,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145701","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145700,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145700","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145699,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145699","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145698,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145698","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145697,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145697","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145696,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145696","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145695,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145695","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145694,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145694","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145693,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145693","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145692,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145692","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145691,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145691","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145690,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145690","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145689,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145689","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145688,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145688","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145687,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145687","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145686,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145686","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145685,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145685","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145684,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145684","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145683,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145683","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145682,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145682","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145681,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145681","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145680,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145680","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145679,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145679","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145678,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145678","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145677,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145677","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145676,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145676","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145675,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145675","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145674,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145674","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145673,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145673","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145672,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145672","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":145671,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145671","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":145670,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145670","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":145669,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145669","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145668,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145668","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145667,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145667","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145666,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145666","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145665,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145665","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145664,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145664","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145663,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145663","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145662,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145662","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145661,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145661","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145660,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145660","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145659,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145659","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145658,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145658","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145657,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145657","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145656,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145656","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145655,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145655","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145654,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145654","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145653,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145653","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145652,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145652","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145651,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145651","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145650,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145650","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145649,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145649","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145648,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145648","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145647,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145647","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145646,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145646","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145645,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145645","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145644,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145644","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145643,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145643","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145642,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145642","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145641,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145641","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145640,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145640","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145639,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145639","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145638,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145638","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145637,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145637","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145636,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145636","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145635,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145635","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145634,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145634","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145633,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145633","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145632,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145632","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145631,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145631","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145630,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145630","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145629,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145629","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145628,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145628","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145627,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145627","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145626,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145626","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145625,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145625","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145624,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145624","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145623,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145623","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145622,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145622","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145621,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145621","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145620,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145620","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145619,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145619","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145618,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145618","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145617,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145617","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145616,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145616","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145615,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145615","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145614,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145614","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145613,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145613","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145612,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145612","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145611,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145611","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145610,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145610","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145609,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145609","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145608,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145608","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145607,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145607","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145606,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145606","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145605,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145605","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145604,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145604","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145603,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145603","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145602,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145602","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145601,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145601","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145600,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145600","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145599,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145599","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145598,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145598","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145597,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145597","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145596,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145596","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145595,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145595","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145594,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145594","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145593,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145593","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145592,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145592","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145591,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145591","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145590,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145590","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":145589,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145589","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145588,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145588","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145587,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145587","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145586,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145586","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145585,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145585","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145584,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145584","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145583,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145583","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145582,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145582","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145581,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145581","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145580,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145580","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145579,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145579","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145578,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145578","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145577,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145577","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145576,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145576","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145575,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145575","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145574,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145574","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145573,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145573","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145572,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145572","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145571,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145571","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145570,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145570","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145569,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145569","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145568,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145568","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145567,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145567","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145566,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145566","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145565,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145565","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145564,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145564","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145563,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145563","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145562,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145562","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145561,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145561","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145560,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145560","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145559,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145559","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145558,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145558","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145557,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145557","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145556,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145556","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145555,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145555","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145554,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145554","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145553,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145553","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145552,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145552","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145551,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145551","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145550,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145550","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145549,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145549","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145548,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145548","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145547,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145547","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145546,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145546","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145545,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145545","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145544,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145544","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145543,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145543","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145542,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145542","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145541,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145541","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145540,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145540","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145539,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145539","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145538,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145538","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145537,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145537","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145536,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145536","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145535,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145535","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145534,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145534","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145533,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145533","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145532,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145532","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145531,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145531","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145530,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145530","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145529,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145529","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145528,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145528","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145527,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145527","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145526,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145526","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145525,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145525","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145524,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145524","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145523,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145523","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145522,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145522","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145521,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145521","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":145520,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145520","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145519,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145519","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145518,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145518","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145517,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145517","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145516,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145516","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145515,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145515","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145514,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145514","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145513,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145513","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145512,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145512","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145511,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145511","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145510,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145510","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145509,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145509","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145508,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145508","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145507,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145507","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145506,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145506","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145505,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145505","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145504,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145504","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145503,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145503","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145502,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145502","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145501,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145501","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145500,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145500","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145499,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145499","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145498,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145498","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145497,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145497","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145496,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145496","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145495,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145495","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145494,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145494","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145493,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145493","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145492,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145492","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145491,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145491","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145490,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145490","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145489,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145489","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145488,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145488","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145487,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145487","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145486,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145486","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145485,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145485","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145484,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145484","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145483,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145483","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145482,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145482","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145481,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145481","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145480,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145480","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145479,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145479","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145478,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145478","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145477,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145477","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145476,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145476","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145475,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145475","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145474,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145474","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145473,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145473","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145472,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145472","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145471,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145471","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145470,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145470","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145469,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145469","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145468,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145468","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145467,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145467","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145466,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145466","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145465,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145465","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145464,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145464","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145463,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145463","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145462,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145462","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145461,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145461","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145460,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145460","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145459,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145459","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145458,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145458","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145457,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145457","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145456,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145456","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145455,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145455","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145454,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145454","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":145453,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145453","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145452,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145452","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145451,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145451","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145450,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145450","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145449,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145449","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145448,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145448","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145447,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145447","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145446,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145446","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145445,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145445","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145444,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145444","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145443,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145443","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145442,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145442","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145441,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145441","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145440,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145440","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145439,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145439","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145438,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145438","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145437,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145437","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145436,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145436","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145435,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145435","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145434,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145434","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145433,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145433","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145432,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145432","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145431,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145431","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145430,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145430","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145429,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145429","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145428,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145428","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145427,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145427","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145426,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145426","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145425,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145425","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145424,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145424","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145423,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145423","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145422,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145422","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145421,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145421","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145420,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145420","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145419,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145419","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145418,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145418","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145417,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145417","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145416,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145416","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145415,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145415","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145414,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145414","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145413,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145413","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145412,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145412","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145411,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145411","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145410,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145410","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145409,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145409","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145408,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145408","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145407,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145407","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145406,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145406","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145405,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145405","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145404,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145404","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145403,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145403","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145402,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145402","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145401,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145401","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145400,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145400","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145399,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145399","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145398,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145398","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145397,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145397","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145396,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145396","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145395,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145395","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145394,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145394","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145393,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145393","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145392,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145392","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145391,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145391","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145390,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145390","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145389,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145389","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145388,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145388","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145387,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145387","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145386,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145386","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145385,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145385","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145384,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145384","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145383,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145383","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145382,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145382","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145381,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145381","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145380,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145380","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145379,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145379","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145378,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145378","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145377,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145377","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145376,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145376","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145375,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145375","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145374,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145374","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145373,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145373","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145372,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145372","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145371,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145371","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145370,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145370","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145369,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145369","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145368,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145368","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145367,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145367","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145366,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145366","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145365,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145365","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145364,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145364","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145363,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145363","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145362,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145362","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145361,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145361","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145360,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145360","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145359,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145359","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145358,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145358","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145357,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145357","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145356,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145356","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145355,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145355","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145354,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145354","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145353,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145353","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145352,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145352","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145351,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145351","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145350,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145350","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145349,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145349","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145348,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145348","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145347,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145347","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145346,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145346","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145345,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145345","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145344,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145344","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145343,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145343","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145342,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145342","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145341,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145341","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145340,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145340","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145339,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145339","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145338,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145338","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145337,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145337","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145336,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145336","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145335,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145335","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145334,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145334","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145333,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145333","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145332,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145332","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145331,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145331","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145330,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145330","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145329,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145329","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145328,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145328","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145327,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145327","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145326,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145326","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145325,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145325","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145324,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145324","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145323,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145323","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145322,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145322","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145321,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145321","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145320,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145320","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145319,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145319","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145318,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145318","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145317,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145317","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145316,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145316","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145315,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145315","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145314,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145314","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145313,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145313","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145312,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145312","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145311,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145311","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145310,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145310","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145309,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145309","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145308,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145308","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145307,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145307","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145306,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145306","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145305,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145305","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145304,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145304","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145303,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145303","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145302,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145302","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145301,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145301","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145300,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145300","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145299,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145299","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145298,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145298","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145297,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145297","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145296,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145296","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145295,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145295","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145294,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145294","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145293,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145293","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145292,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145292","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145291,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145291","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145290,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145290","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145289,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145289","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145288,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145288","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145287,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145287","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145286,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145286","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145285,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145285","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145284,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145284","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145283,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145283","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145282,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145282","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145281,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145281","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145280,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145280","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145279,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145279","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145278,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145278","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145277,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145277","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145276,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145276","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145275,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145275","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145274,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145274","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145273,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145273","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145272,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145272","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145271,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145271","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145270,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145270","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145269,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145269","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145268,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145268","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145267,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145267","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145266,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145266","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145265,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145265","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145264,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145264","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145263,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145263","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145262,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145262","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145261,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145261","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145260,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145260","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145259,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145259","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145258,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145258","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145257,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145257","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145256,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145256","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145255,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145255","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145254,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145254","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145253,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145253","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145252,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145252","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145251,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145251","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145250,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145250","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145249,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145249","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145248,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145248","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145247,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145247","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145246,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145246","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145245,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145245","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145244,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145244","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145243,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145243","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145242,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145242","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145241,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145241","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145240,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145240","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145239,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145239","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145238,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145238","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145237,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145237","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145236,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145236","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145235,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145235","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145234,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145234","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145233,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145233","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145232,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145232","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145231,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145231","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145230,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145230","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145229,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145229","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145228,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145228","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145227,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145227","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145226,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145226","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145225,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145225","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145224,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145224","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145223,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145223","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145222,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145222","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145221,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145221","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145220,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145220","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145219,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145219","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145218,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145218","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145217,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145217","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145216,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145216","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145215,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145215","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145214,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145214","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145213,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145213","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145212,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145212","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145211,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145211","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145210,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145210","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145209,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145209","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145208,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145208","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":145207,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145207","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145206,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145206","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145205,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145205","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145204,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145204","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145203,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145203","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145202,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145202","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145201,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145201","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145200,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145200","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145199,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145199","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145198,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145198","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145197,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145197","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145196,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145196","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145195,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145195","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145194,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145194","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145193,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145193","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145192,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145192","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145191,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145191","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145190,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145190","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145189,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145189","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145188,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145188","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145187,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145187","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145186,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145186","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145185,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145185","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145184,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145184","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145183,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145183","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145182,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145182","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145181,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145181","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145180,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145180","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145179,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145179","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145178,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145178","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145177,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145177","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145176,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145176","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145175,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145175","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145174,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145174","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145173,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145173","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145172,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145172","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145171,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145171","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145170,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145170","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145169,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145169","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145168,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145168","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145167,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145167","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145166,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145166","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145165,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145165","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145164,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145164","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145163,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145163","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145162,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145162","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145161,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145161","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145160,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145160","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145159,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145159","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145158,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145158","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145157,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145157","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145156,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145156","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145155,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145155","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145154,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145154","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145153,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145153","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145152,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145152","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145151,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145151","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145150,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145150","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145149,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145149","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145148,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145148","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145147,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145147","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145146,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145146","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145145,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145145","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145144,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145144","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145143,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145143","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145142,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145142","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145141,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145141","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145140,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145140","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145139,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145139","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145138,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145138","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145137,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145137","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145136,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145136","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145135,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145135","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145134,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145134","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145133,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145133","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145132,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145132","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145131,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145131","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145130,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145130","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145129,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145129","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145128,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145128","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145127,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145127","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145126,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145126","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145125,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145125","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145124,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145124","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145123,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145123","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145122,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145122","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145121,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145121","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145120,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145120","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145119,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145119","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145118,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145118","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145117,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145117","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":145116,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/145116","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}}]}