{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":149364,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149364","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149363,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149363","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149362,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149362","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149361,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149361","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149360,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149360","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149359,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149359","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149358,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149358","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149357,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149357","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149356,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149356","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149355,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149355","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149354,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149354","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149353,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149353","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149352,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149352","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149351,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149351","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149350,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149350","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149349,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149349","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149348,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149348","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149347,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149347","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149346,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149346","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149345,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149345","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149344,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149344","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149343,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149343","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149342,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149342","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149341,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149341","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149340,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149340","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149339,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149339","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149338,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149338","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149337,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149337","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149336,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149336","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149335,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149335","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149334,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149334","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149333,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149333","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149332,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149332","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149331,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149331","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149330,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149330","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149329,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149329","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149328,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149328","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149327,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149327","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149326,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149326","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149325,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149325","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149324,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149324","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149323,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149323","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149322,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149322","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149321,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149321","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149320,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149320","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149319,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149319","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149318,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149318","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149317,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149317","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149316,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149316","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149315,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149315","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149314,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149314","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149313,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149313","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149312,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149312","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149311,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149311","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149310,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149310","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149309,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149309","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149308,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149308","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149307,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149307","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149306,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149306","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149305,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149305","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149304,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149304","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149303,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149303","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149302,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149302","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149301,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149301","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149300,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149300","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149299,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149299","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149298,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149298","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149297,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149297","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149296,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149296","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149295,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149295","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149294,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149294","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149293,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149293","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149292,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149292","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149291,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149291","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149290,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149290","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149289,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149289","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149288,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149288","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149287,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149287","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149286,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149286","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149285,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149285","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149284,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149284","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149283,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149283","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149282,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149282","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149281,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149281","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149280,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149280","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149279,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149279","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149278,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149278","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149277,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149277","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149276,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149276","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149275,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149275","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149274,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149274","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149273,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149273","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149272,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149272","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149271,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149271","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149270,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149270","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149269,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149269","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149268,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149268","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149267,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149267","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149266,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149266","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149265,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149265","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149264,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149264","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149263,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149263","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149262,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149262","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149261,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149261","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149260,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149260","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149259,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149259","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149258,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149258","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149257,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149257","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149256,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149256","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149255,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149255","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149254,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149254","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149253,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149253","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149252,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149252","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149251,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149251","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149250,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149250","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149249,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149249","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149248,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149248","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149247,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149247","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149246,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149246","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149245,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149245","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149244,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149244","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149243,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149243","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149242,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149242","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149241,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149241","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149240,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149240","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149239,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149239","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149238,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149238","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149237,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149237","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149236,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149236","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149235,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149235","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149234,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149234","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149233,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149233","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149232,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149232","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149231,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149231","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149230,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149230","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149229,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149229","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149228,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149228","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149227,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149227","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149226,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149226","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149225,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149225","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149224,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149224","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149223,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149223","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149222,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149222","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149221,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149221","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149220,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149220","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149219,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149219","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149218,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149218","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149217,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149217","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149216,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149216","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149215,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149215","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149214,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149214","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149213,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149213","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149212,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149212","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149211,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149211","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149210,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149210","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149209,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149209","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149208,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149208","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149207,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149207","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149206,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149206","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149205,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149205","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149204,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149204","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149203,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149203","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149202,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149202","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149201,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149201","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149200,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149200","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149199,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149199","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149198,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149198","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149197,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149197","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149196,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149196","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149195,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149195","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149194,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149194","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149193,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149193","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149192,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149192","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149191,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149191","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149190,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149190","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149189,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149189","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149188,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149188","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149187,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149187","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149186,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149186","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149185,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149185","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149184,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149184","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149183,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149183","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149182,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149182","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149181,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149181","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149180,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149180","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149179,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149179","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149178,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149178","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149177,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149177","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149176,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149176","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149175,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149175","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149174,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149174","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149173,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149173","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149172,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149172","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149171,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149171","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149170,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149170","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149169,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149169","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149168,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149168","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149167,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149167","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149166,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149166","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149165,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149165","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149164,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149164","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149163,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149163","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149162,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149162","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149161,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149161","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149160,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149160","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149159,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149159","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149158,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149158","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149157,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149157","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149156,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149156","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149155,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149155","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149154,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149154","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149153,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149153","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149152,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149152","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149151,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149151","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149150,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149150","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149149,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149149","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149148,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149148","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149147,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149147","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149146,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149146","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149145,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149145","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149144,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149144","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149143,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149143","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149142,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149142","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149141,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149141","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149140,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149140","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149139,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149139","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149138,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149138","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149137,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149137","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149136,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149136","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149135,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149135","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149134,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149134","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149133,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149133","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149132,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149132","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149131,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149131","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149130,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149130","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149129,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149129","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149128,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149128","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":149127,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149127","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149126,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149126","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149125,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149125","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149124,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149124","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149123,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149123","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149122,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149122","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149121,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149121","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149120,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149120","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149119,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149119","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149118,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149118","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149117,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149117","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149116,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149116","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149115,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149115","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149114,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149114","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149113,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149113","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149112,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149112","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149111,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149111","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149110,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149110","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149109,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149109","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149108,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149108","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149107,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149107","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149106,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149106","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149105,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149105","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149104,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149104","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149103,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149103","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149102,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149102","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149101,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149101","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149100,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149100","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149099,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149099","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149098,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149098","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149097,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149097","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149096,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149096","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149095,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149095","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149094,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149094","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149093,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149093","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149092,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149092","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149091,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149091","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149090,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149090","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149089,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149089","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149088,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149088","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149087,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149087","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149086,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149086","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149085,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149085","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149084,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149084","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149083,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149083","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149082,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149082","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149081,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149081","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149080,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149080","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149079,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149079","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149078,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149078","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149077,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149077","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149076,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149076","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149075,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149075","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149074,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149074","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149073,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149073","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149072,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149072","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149071,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149071","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149070,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149070","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149069,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149069","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149068,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149068","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149067,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149067","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149066,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149066","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149065,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149065","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149064,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149064","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149063,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149063","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149062,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149062","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149061,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149061","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149060,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149060","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149059,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149059","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":149058,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149058","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149057,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149057","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149056,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149056","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149055,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149055","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149054,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149054","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149053,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149053","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149052,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149052","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149051,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149051","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149050,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149050","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149049,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149049","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149048,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149048","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149047,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149047","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149046,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149046","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149045,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149045","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149044,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149044","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149043,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149043","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149042,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149042","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149041,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149041","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149040,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149040","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149039,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149039","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149038,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149038","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149037,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149037","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149036,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149036","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149035,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149035","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149034,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149034","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149033,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149033","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149032,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149032","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149031,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149031","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149030,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149030","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149029,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149029","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149028,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149028","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149027,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149027","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":149026,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149026","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149025,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149025","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149024,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149024","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149023,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149023","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149022,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149022","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149021,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149021","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149020,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149020","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149019,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149019","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149018,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149018","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149017,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149017","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149016,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149016","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149015,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149015","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149014,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149014","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149013,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149013","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149012,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149012","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149011,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149011","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149010,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149010","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149009,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149009","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149008,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149008","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149007,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149007","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149006,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149006","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149005,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149005","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":149004,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149004","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":149003,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149003","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":149002,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149002","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":149001,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149001","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":149000,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/149000","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148999,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148999","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148998,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148998","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148997,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148997","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148996,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148996","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148995,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148995","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148994,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148994","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148993,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148993","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148992,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148992","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148991,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148991","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148990,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148990","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148989,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148989","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148988,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148988","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148987,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148987","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148986,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148986","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148985,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148985","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148984,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148984","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148983,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148983","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148982,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148982","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148981,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148981","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148980,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148980","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148979,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148979","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148978,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148978","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148977,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148977","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148976,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148976","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148975,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148975","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148974,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148974","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148973,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148973","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148972,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148972","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148971,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148971","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148970,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148970","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148969,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148969","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148968,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148968","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148967,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148967","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148966,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148966","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148965,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148965","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148964,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148964","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148963,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148963","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148962,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148962","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148961,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148961","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148960,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148960","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148959,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148959","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148958,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148958","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148957,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148957","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148956,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148956","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148955,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148955","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148954,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148954","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148953,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148953","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148952,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148952","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148951,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148951","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148950,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148950","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148949,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148949","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148948,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148948","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148947,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148947","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148946,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148946","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148945,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148945","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148944,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148944","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148943,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148943","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148942,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148942","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148941,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148941","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148940,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148940","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148939,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148939","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148938,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148938","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148937,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148937","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148936,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148936","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148935,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148935","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148934,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148934","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148933,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148933","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148932,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148932","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148931,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148931","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148930,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148930","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148929,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148929","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148928,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148928","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148927,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148927","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148926,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148926","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148925,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148925","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148924,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148924","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148923,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148923","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148922,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148922","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148921,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148921","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148920,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148920","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148919,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148919","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148918,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148918","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148917,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148917","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148916,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148916","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148915,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148915","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148914,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148914","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148913,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148913","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148912,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148912","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148911,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148911","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148910,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148910","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148909,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148909","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148908,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148908","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148907,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148907","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148906,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148906","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148905,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148905","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148904,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148904","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148903,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148903","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148902,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148902","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148901,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148901","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148900,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148900","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148899,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148899","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148898,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148898","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148897,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148897","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148896,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148896","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148895,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148895","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148894,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148894","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148893,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148893","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148892,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148892","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148891,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148891","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148890,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148890","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148889,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148889","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148888,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148888","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148887,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148887","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148886,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148886","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148885,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148885","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148884,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148884","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148883,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148883","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148882,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148882","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148881,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148881","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148880,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148880","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148879,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148879","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148878,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148878","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148877,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148877","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148876,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148876","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148875,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148875","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148874,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148874","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148873,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148873","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148872,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148872","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148871,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148871","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148870,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148870","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148869,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148869","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148868,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148868","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148867,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148867","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148866,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148866","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148865,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148865","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148864,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148864","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148863,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148863","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148862,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148862","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148861,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148861","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148860,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148860","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148859,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148859","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148858,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148858","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148857,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148857","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148856,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148856","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148855,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148855","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148854,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148854","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148853,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148853","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148852,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148852","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148851,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148851","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148850,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148850","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148849,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148849","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148848,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148848","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148847,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148847","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148846,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148846","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148845,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148845","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148844,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148844","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148843,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148843","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148842,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148842","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148841,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148841","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148840,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148840","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148839,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148839","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148838,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148838","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148837,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148837","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148836,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148836","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148835,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148835","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148834,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148834","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148833,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148833","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148832,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148832","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148831,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148831","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148830,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148830","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148829,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148829","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148828,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148828","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148827,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148827","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148826,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148826","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148825,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148825","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148824,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148824","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148823,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148823","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148822,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148822","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148821,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148821","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148820,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148820","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148819,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148819","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148818,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148818","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148817,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148817","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148816,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148816","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148815,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148815","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148814,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148814","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148813,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148813","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148812,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148812","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148811,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148811","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148810,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148810","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148809,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148809","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148808,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148808","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148807,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148807","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148806,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148806","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148805,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148805","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148804,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148804","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148803,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148803","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148802,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148802","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148801,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148801","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148800,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148800","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148799,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148799","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148798,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148798","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148797,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148797","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148796,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148796","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148795,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148795","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148794,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148794","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148793,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148793","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148792,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148792","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148791,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148791","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148790,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148790","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148789,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148789","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148788,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148788","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148787,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148787","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148786,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148786","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148785,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148785","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148784,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148784","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148783,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148783","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148782,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148782","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148781,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148781","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148780,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148780","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148779,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148779","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148778,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148778","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148777,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148777","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148776,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148776","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148775,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148775","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148774,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148774","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148773,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148773","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148772,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148772","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148771,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148771","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148770,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148770","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148769,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148769","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148768,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148768","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148767,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148767","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148766,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148766","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148765,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148765","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148764,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148764","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148763,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148763","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148762,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148762","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148761,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148761","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148760,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148760","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148759,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148759","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148758,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148758","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148757,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148757","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148756,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148756","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148755,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148755","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148754,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148754","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148753,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148753","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148752,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148752","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148751,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148751","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148750,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148750","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148749,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148749","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148748,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148748","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148747,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148747","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148746,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148746","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148745,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148745","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148744,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148744","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148743,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148743","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148742,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148742","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148741,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148741","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148740,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148740","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148739,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148739","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148738,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148738","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148737,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148737","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148736,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148736","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148735,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148735","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148734,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148734","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148733,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148733","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148732,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148732","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148731,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148731","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148730,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148730","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148729,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148729","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148728,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148728","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148727,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148727","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148726,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148726","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148725,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148725","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148724,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148724","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148723,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148723","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148722,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148722","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148721,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148721","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148720,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148720","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148719,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148719","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148718,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148718","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148717,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148717","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148716,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148716","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148715,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148715","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148714,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148714","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148713,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148713","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148712,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148712","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148711,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148711","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148710,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148710","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148709,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148709","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148708,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148708","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148707,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148707","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148706,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148706","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148705,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148705","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148704,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148704","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148703,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148703","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148702,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148702","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148701,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148701","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148700,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148700","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148699,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148699","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148698,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148698","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148697,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148697","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148696,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148696","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148695,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148695","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148694,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148694","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148693,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148693","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148692,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148692","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148691,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148691","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148690,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148690","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148689,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148689","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148688,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148688","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148687,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148687","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148686,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148686","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":148685,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148685","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148684,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148684","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148683,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148683","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148682,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148682","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148681,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148681","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148680,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148680","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148679,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148679","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148678,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148678","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148677,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148677","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148676,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148676","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148675,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148675","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148674,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148674","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148673,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148673","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148672,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148672","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148671,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148671","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148670,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148670","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148669,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148669","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148668,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148668","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148667,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148667","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148666,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148666","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":148665,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148665","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148664,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148664","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":148663,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148663","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148662,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148662","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148661,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148661","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148660,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148660","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148659,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148659","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":148658,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148658","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":148657,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148657","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":148656,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/148656","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}