{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":276379,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276379","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276378,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276378","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276377,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276377","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276376,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276376","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276375,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276375","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276374,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276374","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276373,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276373","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276372,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276372","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276371,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276371","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276370,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276370","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276369,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276369","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276368,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276368","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276367,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276367","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276366,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276366","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276365,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276365","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276364,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276364","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276363,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276363","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276362,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276362","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276361,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276361","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276360,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276360","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276359,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276359","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276358,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276358","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276357,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276357","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276356,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276356","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276355,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276355","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276354,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276354","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276353,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276353","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276352,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276352","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276351,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276351","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276350,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276350","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276349,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276349","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276348,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276348","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276347,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276347","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276346,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276346","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276345,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276345","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276344,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276344","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276343,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276343","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276342,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276342","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276341,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276341","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276340,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276340","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276339,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276339","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276338,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276338","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276337,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276337","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276336,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276336","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276335,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276335","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276334,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276334","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276333,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276333","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276332,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276332","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276331,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276331","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276330,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276330","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276329,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276329","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276328,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276328","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276327,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276327","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276326,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276326","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276325,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276325","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276324,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276324","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276323,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276323","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276322,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276322","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276321,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276321","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276320,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276320","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276319,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276319","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276318,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276318","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276317,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276317","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276316,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276316","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276315,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276315","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276314,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276314","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276313,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276313","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276312,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276312","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276311,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276311","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276310,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276310","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276309,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276309","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276308,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276308","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276307,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276307","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276306,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276306","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276305,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276305","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276304,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276304","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276303,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276303","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276302,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276302","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276301,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276301","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276300,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276300","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276299,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276299","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276298,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276298","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276297,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276297","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276296,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276296","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276295,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276295","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276294,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276294","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276293,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276293","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276292,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276292","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276291,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276291","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276290,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276290","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276289,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276289","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276288,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276288","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276287,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276287","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276286,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276286","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276285,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276285","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276284,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276284","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276283,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276283","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276282,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276282","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276281,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276281","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276280,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276280","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276279,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276279","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276278,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276278","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276277,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276277","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276276,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276276","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276275,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276275","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276274,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276274","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276273,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276273","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276272,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276272","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276271,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276271","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276270,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276270","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276269,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276269","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276268,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276268","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276267,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276267","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276266,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276266","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276265,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276265","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276264,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276264","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276263,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276263","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276262,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276262","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276261,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276261","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276260,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276260","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276259,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276259","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276258,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276258","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276257,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276257","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276256,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276256","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276255,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276255","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276254,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276254","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276253,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276253","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276252,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276252","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276251,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276251","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276250,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276250","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276249,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276249","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276248,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276248","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276247,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276247","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276246,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276246","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276245,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276245","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276244,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276244","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276243,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276243","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276242,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276242","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276241,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276241","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276240,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276240","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276239,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276239","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276238,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276238","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276237,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276237","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276236,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276236","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276235,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276235","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276234,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276234","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276233,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276233","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276232,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276232","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276231,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276231","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276230,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276230","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276229,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276229","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276228,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276228","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276227,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276227","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276226,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276226","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276225,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276225","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276224,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276224","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276223,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276223","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276222,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276222","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276221,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276221","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276220,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276220","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276219,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276219","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276218,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276218","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276217,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276217","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276216,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276216","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276215,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276215","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276214,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276214","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276213,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276213","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276212,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276212","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276211,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276211","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276210,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276210","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276209,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276209","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276208,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276208","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276207,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276207","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276206,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276206","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276205,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276205","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276204,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276204","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276203,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276203","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276202,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276202","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276201,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276201","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276200,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276200","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276199,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276199","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276198,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276198","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276197,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276197","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276196,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276196","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276195,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276195","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276194,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276194","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276193,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276193","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276192,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276192","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276191,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276191","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276190,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276190","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276189,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276189","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276188,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276188","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276187,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276187","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276186,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276186","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276185,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276185","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276184,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276184","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276183,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276183","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276182,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276182","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276181,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276181","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276180,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276180","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276179,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276179","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276178,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276178","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276177,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276177","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276176,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276176","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276175,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276175","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276174,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276174","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276173,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276173","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276172,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276172","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276171,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276171","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276170,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276170","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276169,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276169","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276168,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276168","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276167,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276167","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276166,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276166","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276165,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276165","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276164,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276164","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276163,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276163","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276162,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276162","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276161,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276161","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276160,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276160","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276159,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276159","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276158,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276158","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276157,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276157","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276156,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276156","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276155,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276155","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276154,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276154","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276153,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276153","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276152,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276152","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276151,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276151","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276150,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276150","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276149,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276149","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276148,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276148","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276147,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276147","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276146,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276146","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276145,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276145","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276144,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276144","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276143,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276143","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":276142,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276142","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276141,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276141","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276140,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276140","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276139,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276139","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276138,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276138","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276137,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276137","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276136,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276136","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276135,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276135","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276134,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276134","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276133,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276133","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276132,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276132","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276131,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276131","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276130,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276130","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276129,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276129","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276128,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276128","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276127,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276127","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276126,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276126","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276125,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276125","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276124,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276124","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276123,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276123","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276122,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276122","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276121,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276121","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276120,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276120","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276119,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276119","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276118,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276118","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276117,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276117","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276116,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276116","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276115,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276115","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276114,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276114","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276113,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276113","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276112,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276112","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276111,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276111","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276110,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276110","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276109,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276109","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276108,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276108","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276107,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276107","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276106,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276106","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276105,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276105","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276104,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276104","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276103,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276103","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276102,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276102","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276101,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276101","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276100,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276100","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276099,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276099","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276098,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276098","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276097,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276097","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276096,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276096","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276095,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276095","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276094,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276094","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276093,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276093","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276092,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276092","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276091,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276091","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276090,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276090","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276089,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276089","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276088,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276088","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276087,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276087","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276086,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276086","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276085,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276085","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276084,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276084","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276083,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276083","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276082,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276082","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276081,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276081","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276080,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276080","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276079,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276079","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276078,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276078","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276077,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276077","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276076,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276076","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276075,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276075","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276074,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276074","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":276073,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276073","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276072,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276072","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276071,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276071","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276070,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276070","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276069,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276069","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276068,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276068","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276067,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276067","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276066,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276066","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276065,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276065","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276064,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276064","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276063,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276063","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276062,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276062","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276061,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276061","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276060,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276060","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276059,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276059","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276058,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276058","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276057,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276057","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276056,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276056","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276055,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276055","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276054,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276054","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276053,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276053","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276052,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276052","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276051,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276051","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276050,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276050","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276049,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276049","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276048,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276048","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276047,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276047","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276046,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276046","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276045,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276045","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276044,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276044","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276043,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276043","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276042,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276042","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":276041,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276041","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276040,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276040","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276039,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276039","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276038,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276038","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276037,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276037","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276036,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276036","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276035,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276035","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276034,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276034","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276033,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276033","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276032,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276032","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276031,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276031","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276030,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276030","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276029,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276029","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276028,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276028","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276027,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276027","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276026,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276026","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276025,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276025","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276024,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276024","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276023,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276023","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276022,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276022","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276021,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276021","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276020,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276020","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276019,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276019","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276018,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276018","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276017,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276017","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":276016,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276016","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276015,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276015","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276014,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276014","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276013,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276013","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276012,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276012","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276011,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276011","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276010,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276010","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276009,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276009","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":276008,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276008","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276007,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276007","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276006,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276006","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276005,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276005","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276004,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276004","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276003,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276003","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":276002,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276002","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":276001,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276001","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":276000,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/276000","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275999,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275999","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275998,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275998","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275997,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275997","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275996,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275996","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275995,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275995","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275994,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275994","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275993,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275993","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275992,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275992","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275991,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275991","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275990,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275990","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275989,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275989","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275988,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275988","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275987,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275987","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275986,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275986","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275985,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275985","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275984,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275984","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275983,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275983","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275982,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275982","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275981,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275981","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275980,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275980","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275979,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275979","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275978,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275978","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275977,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275977","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275976,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275976","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275975,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275975","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275974,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275974","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275973,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275973","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275972,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275972","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275971,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275971","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275970,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275970","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275969,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275969","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275968,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275968","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275967,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275967","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275966,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275966","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275965,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275965","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275964,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275964","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275963,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275963","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275962,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275962","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275961,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275961","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275960,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275960","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275959,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275959","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275958,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275958","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275957,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275957","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275956,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275956","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275955,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275955","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275954,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275954","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275953,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275953","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275952,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275952","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275951,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275951","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275950,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275950","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275949,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275949","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275948,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275948","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275947,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275947","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275946,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275946","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275945,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275945","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275944,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275944","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275943,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275943","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275942,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275942","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275941,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275941","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275940,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275940","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275939,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275939","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275938,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275938","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275937,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275937","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275936,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275936","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275935,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275935","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275934,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275934","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275933,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275933","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275932,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275932","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275931,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275931","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275930,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275930","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275929,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275929","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275928,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275928","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275927,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275927","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275926,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275926","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275925,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275925","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275924,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275924","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275923,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275923","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275922,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275922","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275921,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275921","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275920,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275920","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275919,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275919","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275918,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275918","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275917,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275917","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275916,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275916","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275915,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275915","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275914,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275914","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275913,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275913","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275912,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275912","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275911,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275911","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275910,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275910","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275909,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275909","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275908,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275908","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275907,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275907","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275906,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275906","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275905,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275905","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275904,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275904","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275903,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275903","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275902,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275902","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275901,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275901","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275900,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275900","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275899,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275899","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275898,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275898","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275897,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275897","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275896,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275896","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275895,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275895","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275894,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275894","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275893,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275893","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275892,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275892","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275891,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275891","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275890,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275890","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275889,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275889","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275888,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275888","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275887,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275887","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275886,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275886","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275885,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275885","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275884,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275884","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275883,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275883","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275882,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275882","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275881,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275881","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275880,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275880","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275879,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275879","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275878,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275878","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275877,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275877","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275876,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275876","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275875,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275875","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275874,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275874","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275873,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275873","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275872,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275872","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275871,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275871","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275870,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275870","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275869,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275869","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275868,"entity_type":"vote","label":"Stephan Harbarth - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275868","mandate":{"id":44767,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Harbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44767"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275867,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275867","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275866,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275866","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275865,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275865","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275864,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275864","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275863,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275863","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275862,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275862","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275861,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275861","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275860,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275860","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275859,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275859","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275858,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275858","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275857,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275857","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275856,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275856","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275855,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275855","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275854,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275854","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275853,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275853","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275852,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275852","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275851,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275851","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275850,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275850","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275849,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275849","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275848,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275848","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275847,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275847","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275846,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275846","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275845,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275845","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275844,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275844","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275843,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275843","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275842,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275842","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275841,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275841","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275840,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275840","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275839,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275839","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275838,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275838","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275837,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275837","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275836,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275836","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275835,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275835","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275834,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275834","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275833,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275833","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275832,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275832","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275831,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275831","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275830,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275830","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275829,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275829","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275828,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275828","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275827,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275827","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275826,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275826","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275825,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275825","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275824,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275824","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275823,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275823","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275822,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275822","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275821,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275821","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275820,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275820","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275819,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275819","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275818,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275818","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275817,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275817","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275816,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275816","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275815,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275815","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275814,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275814","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275813,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275813","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275812,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275812","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275811,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275811","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275810,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275810","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275809,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275809","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275808,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275808","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275807,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275807","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275806,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275806","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275805,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275805","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275804,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275804","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275803,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275803","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275802,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275802","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275801,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275801","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275800,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275800","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275799,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275799","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275798,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275798","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275797,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275797","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275796,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275796","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275795,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275795","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275794,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275794","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275793,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275793","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275792,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275792","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275791,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275791","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275790,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275790","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275789,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275789","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275788,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275788","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275787,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275787","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275786,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275786","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275785,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275785","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275784,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275784","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275783,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275783","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275782,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275782","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275781,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275781","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275780,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275780","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275779,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275779","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275778,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275778","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275777,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275777","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275776,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275776","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275775,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275775","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275774,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275774","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275773,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275773","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275772,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275772","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275771,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275771","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275770,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275770","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275769,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275769","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275768,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275768","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275767,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275767","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275766,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275766","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275765,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275765","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275764,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275764","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275763,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275763","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275762,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275762","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275761,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275761","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275760,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275760","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275759,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275759","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275758,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275758","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275757,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275757","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275756,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275756","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275755,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275755","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275754,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275754","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275753,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275753","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275752,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275752","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275751,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275751","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275750,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275750","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275749,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275749","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275748,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275748","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275747,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275747","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275746,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275746","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275745,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275745","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275744,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275744","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275743,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275743","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275742,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275742","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275741,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275741","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275740,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275740","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275739,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275739","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275738,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275738","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275737,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275737","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275736,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275736","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275735,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275735","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275734,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275734","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275733,"entity_type":"vote","label":"Ralf Brauksiepe - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275733","mandate":{"id":44284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Brauksiepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44284"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275732,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275732","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275731,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275731","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275730,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275730","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275729,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275729","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275728,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275728","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275727,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275727","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275726,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275726","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275725,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275725","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275724,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275724","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275723,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275723","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275722,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275722","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275721,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275721","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275720,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275720","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275719,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275719","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275718,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275718","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275717,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275717","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275716,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275716","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275715,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275715","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275714,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275714","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275713,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275713","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275712,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275712","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275711,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275711","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275710,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275710","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275709,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275709","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275708,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275708","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275707,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275707","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275706,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275706","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275705,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275705","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275704,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275704","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275703,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275703","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275702,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275702","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275701,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275701","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":275700,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275700","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275699,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275699","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275698,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275698","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275697,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275697","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275696,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275696","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275695,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275695","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275694,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275694","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275693,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275693","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275692,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275692","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275691,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275691","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275690,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275690","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275689,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275689","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275688,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275688","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275687,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275687","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275686,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275686","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275685,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275685","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275684,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275684","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275683,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275683","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275682,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275682","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275681,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275681","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":275680,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275680","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275679,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275679","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":275678,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275678","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275677,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275677","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275676,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275676","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275675,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275675","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275674,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275674","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":275673,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275673","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":275672,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275672","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":275671,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/275671","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}