{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":293306,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293306","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293305,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293305","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293304,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293304","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293303,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293303","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293302,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293302","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293301,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293301","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293300,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293300","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293299,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293299","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293298,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293298","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293297,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293297","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293296,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293296","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293295,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293295","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293294,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293294","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293293,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293293","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293292,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293292","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293291,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293291","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293290,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293290","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293289,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293289","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293288,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293288","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293287,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293287","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293286,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293286","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293285,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293285","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293284,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293284","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293283,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293283","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293282,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293282","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293281,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293281","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293280,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293280","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293279,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293279","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293278,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293278","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293277,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293277","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293276,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293276","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293275,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293275","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293274,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293274","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293273,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293273","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293272,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293272","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293271,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293271","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293270,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293270","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293269,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293269","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293268,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293268","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293267,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293267","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293266,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293266","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293265,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293265","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293264,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293264","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293263,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293263","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293262,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293262","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293261,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293261","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293260,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293260","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293259,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293259","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293258,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293258","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293257,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293257","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293256,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293256","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293255,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293255","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293254,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293254","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293253,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293253","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293252,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293252","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293251,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293251","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293250,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293250","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293249,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293249","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293248,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293248","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293247,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293247","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293246,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293246","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293245,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293245","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293244,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293244","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293243,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293243","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293242,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293242","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293241,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293241","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293240,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293240","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293239,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293239","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293238,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293238","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293237,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293237","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293236,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293236","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293235,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293235","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293234,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293234","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293233,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293233","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293232,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293232","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293231,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293231","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293230,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293230","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293229,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293229","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293228,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293228","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293227,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293227","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293226,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293226","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293225,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293225","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293224,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293224","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293223,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293223","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293222,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293222","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293221,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293221","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293220,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293220","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293219,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293219","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293218,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293218","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293217,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293217","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293216,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293216","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293215,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293215","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293214,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293214","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293213,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293213","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293212,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293212","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293211,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293211","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293210,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293210","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293209,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293209","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293208,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293208","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293207,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293207","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293206,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293206","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293205,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293205","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293204,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293204","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293203,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293203","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293202,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293202","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293201,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293201","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293200,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293200","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293199,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293199","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293198,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293198","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293197,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293197","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293196,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293196","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293195,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293195","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293194,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293194","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293193,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293193","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293192,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293192","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293191,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293191","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293190,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293190","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293189,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293189","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293188,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293188","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293187,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293187","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293186,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293186","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293185,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293185","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293184,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293184","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293183,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293183","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293182,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293182","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293181,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293181","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293180,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293180","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293179,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293179","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293178,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293178","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293177,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293177","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293176,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293176","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293175,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293175","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293174,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293174","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293173,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293173","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293172,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293172","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293171,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293171","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293170,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293170","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293169,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293169","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293168,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293168","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293167,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293167","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293166,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293166","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293165,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293165","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293164,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293164","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293163,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293163","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293162,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293162","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293161,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293161","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293160,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293160","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293159,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293159","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293158,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293158","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293157,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293157","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293156,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293156","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293155,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293155","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293154,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293154","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293153,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293153","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293152,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293152","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293151,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293151","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293150,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293150","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293149,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293149","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293148,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293148","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293147,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293147","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293146,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293146","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293145,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293145","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293144,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293144","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293143,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293143","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293142,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293142","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293141,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293141","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293140,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293140","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293139,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293139","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293138,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293138","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293137,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293137","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293136,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293136","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293135,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293135","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293134,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Schick - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293134","mandate":{"id":44600,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Schick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44600"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293133,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293133","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293132,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293132","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293131,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293131","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293130,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293130","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293129,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293129","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293128,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293128","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293127,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293127","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293126,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293126","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293125,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293125","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293124,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293124","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293123,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293123","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293122,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293122","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293121,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293121","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293120,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293120","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293119,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293119","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293118,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293118","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293117,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293117","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293116,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293116","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293115,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293115","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293114,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293114","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293113,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293113","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293112,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293112","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293111,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293111","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293110,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293110","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293109,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293109","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293108,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293108","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293107,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293107","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293106,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293106","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293105,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293105","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293104,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293104","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293103,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293103","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293102,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293102","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293101,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293101","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293100,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293100","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293099,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293099","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293098,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293098","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293097,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293097","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293096,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293096","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293095,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293095","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293094,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293094","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293093,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293093","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293092,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293092","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293091,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293091","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293090,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293090","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293089,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293089","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293088,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293088","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293087,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293087","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293086,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293086","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293085,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293085","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293084,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293084","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293083,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293083","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293082,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293082","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293081,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293081","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293080,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293080","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293079,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293079","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293078,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293078","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293077,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293077","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293076,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293076","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293075,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293075","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293074,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293074","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293073,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293073","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293072,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293072","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293071,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293071","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293070,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293070","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293069,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293069","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":293068,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293068","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293067,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293067","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293066,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293066","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293065,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293065","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293064,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293064","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293063,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293063","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293062,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293062","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293061,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293061","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293060,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293060","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293059,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293059","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293058,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293058","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293057,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293057","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293056,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293056","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293055,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293055","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293054,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293054","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293053,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293053","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293052,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293052","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293051,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293051","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293050,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293050","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293049,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293049","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293048,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293048","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293047,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293047","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293046,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293046","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293045,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293045","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293044,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293044","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293043,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293043","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293042,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293042","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293041,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293041","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293040,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293040","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293039,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293039","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293038,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293038","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293037,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293037","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293036,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293036","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293035,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293035","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293034,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293034","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293033,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293033","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293032,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293032","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293031,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293031","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293030,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293030","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293029,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293029","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293028,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293028","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293027,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293027","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293026,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293026","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293025,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293025","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":293024,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293024","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293023,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293023","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293022,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293022","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293021,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293021","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293020,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293020","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293019,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293019","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293018,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293018","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293017,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293017","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293016,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293016","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293015,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293015","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293014,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293014","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":293013,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293013","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293012,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293012","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293011,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293011","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293010,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293010","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293009,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293009","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":293008,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293008","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293007,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293007","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293006,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293006","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293005,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293005","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293004,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293004","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":293003,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293003","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293002,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293002","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":293001,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293001","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":293000,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/293000","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":292999,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292999","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292998,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292998","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292997,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292997","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292996,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292996","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292995,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292995","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292994,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292994","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292993,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292993","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292992,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292992","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292991,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292991","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292990,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292990","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292989,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292989","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292988,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292988","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292987,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292987","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292986,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292986","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292985,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292985","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292984,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292984","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292983,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292983","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292982,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292982","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292981,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292981","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292980,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292980","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292979,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292979","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292978,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292978","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292977,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292977","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292976,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292976","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292975,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292975","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292974,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292974","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292973,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292973","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292972,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292972","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292971,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292971","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292970,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292970","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292969,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292969","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292968,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292968","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292967,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292967","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292966,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292966","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292965,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292965","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292964,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292964","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292963,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292963","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292962,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292962","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292961,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292961","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292960,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292960","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292959,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292959","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292958,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292958","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292957,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292957","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292956,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292956","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292955,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292955","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292954,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292954","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292953,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292953","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292952,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292952","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292951,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292951","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292950,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292950","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292949,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292949","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292948,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292948","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292947,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292947","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292946,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292946","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292945,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292945","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292944,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292944","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292943,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292943","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292942,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292942","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292941,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292941","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292940,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292940","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292939,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292939","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292938,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292938","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292937,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292937","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292936,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292936","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292935,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292935","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292934,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292934","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292933,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292933","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292932,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292932","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292931,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292931","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292930,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292930","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292929,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292929","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292928,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292928","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292927,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292927","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292926,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292926","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292925,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292925","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292924,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292924","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292923,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292923","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292922,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292922","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292921,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292921","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292920,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292920","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292919,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292919","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292918,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292918","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292917,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292917","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292916,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292916","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292915,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292915","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292914,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292914","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292913,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292913","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292912,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292912","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292911,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292911","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292910,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292910","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292909,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292909","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292908,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292908","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292907,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292907","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292906,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292906","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292905,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292905","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292904,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292904","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292903,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292903","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292902,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292902","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292901,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292901","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292900,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292900","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292899,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292899","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292898,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292898","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292897,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292897","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292896,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292896","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292895,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292895","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292894,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292894","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292893,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292893","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292892,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292892","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292891,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292891","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292890,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292890","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292889,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292889","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292888,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292888","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292887,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292887","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292886,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292886","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292885,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292885","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292884,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292884","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292883,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292883","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292882,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292882","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292881,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Kelber - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292881","mandate":{"id":44771,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Kelber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44771"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292880,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292880","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292879,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292879","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292878,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292878","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292877,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292877","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292876,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292876","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292875,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292875","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292874,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292874","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292873,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292873","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292872,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292872","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292871,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292871","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292870,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292870","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292869,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292869","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292868,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292868","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292867,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292867","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292866,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292866","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292865,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292865","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292864,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292864","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292863,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292863","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292862,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292862","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292861,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292861","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292860,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292860","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292859,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292859","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292858,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292858","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292857,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292857","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292856,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292856","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292855,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292855","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292854,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292854","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292853,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292853","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292852,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292852","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292851,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292851","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292850,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292850","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292849,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292849","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292848,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292848","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292847,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292847","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292846,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292846","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292845,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292845","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292844,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292844","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292843,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292843","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292842,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292842","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292841,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292841","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292840,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292840","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292839,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292839","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292838,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292838","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292837,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292837","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292836,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292836","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292835,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292835","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292834,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292834","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292833,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292833","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292832,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292832","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292831,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292831","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292830,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292830","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292829,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292829","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292828,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292828","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292827,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292827","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292826,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292826","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292825,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292825","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292824,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292824","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292823,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292823","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292822,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292822","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292821,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292821","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292820,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292820","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292819,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292819","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292818,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292818","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292817,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292817","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292816,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292816","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292815,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292815","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292814,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292814","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292813,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292813","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292812,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292812","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292811,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292811","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292810,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292810","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292809,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292809","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292808,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292808","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292807,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292807","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292806,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292806","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292805,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292805","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292804,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292804","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292803,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292803","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292802,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292802","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292801,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292801","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292800,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292800","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292799,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292799","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292798,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292798","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292797,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292797","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292796,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292796","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292795,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292795","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292794,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292794","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292793,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292793","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292792,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292792","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292791,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292791","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292790,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292790","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292789,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292789","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292788,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292788","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292787,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292787","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292786,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292786","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292785,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292785","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292784,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292784","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292783,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292783","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292782,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292782","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292781,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292781","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292780,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292780","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292779,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292779","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292778,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292778","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292777,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292777","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292776,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292776","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292775,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292775","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292774,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292774","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292773,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292773","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292772,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292772","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292771,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292771","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292770,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292770","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292769,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292769","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292768,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292768","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292767,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292767","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292766,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292766","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292765,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292765","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292764,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292764","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292763,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292763","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292762,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292762","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292761,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292761","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292760,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292760","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292759,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292759","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292758,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292758","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292757,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292757","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292756,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292756","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292755,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292755","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292754,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292754","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292753,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292753","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292752,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292752","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292751,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292751","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292750,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292750","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292749,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292749","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292748,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292748","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292747,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292747","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292746,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292746","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292745,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292745","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292744,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292744","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292743,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292743","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292742,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292742","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292741,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292741","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292740,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292740","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292739,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292739","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292738,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292738","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292737,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292737","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292736,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292736","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292735,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292735","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292734,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292734","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292733,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292733","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292732,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292732","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292731,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292731","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292730,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292730","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292729,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292729","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292728,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292728","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292727,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292727","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292726,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292726","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292725,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292725","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292724,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292724","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292723,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292723","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292722,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292722","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292721,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292721","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292720,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292720","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292719,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292719","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292718,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292718","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292717,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292717","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292716,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292716","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292715,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292715","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292714,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292714","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292713,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292713","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292712,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292712","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292711,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292711","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292710,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292710","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292709,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292709","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292708,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292708","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292707,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292707","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292706,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292706","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292705,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292705","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292704,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292704","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292703,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292703","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292702,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292702","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292701,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292701","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292700,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292700","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292699,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292699","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292698,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292698","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292697,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292697","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292696,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292696","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292695,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292695","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292694,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292694","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292693,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292693","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292692,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292692","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292691,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292691","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292690,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292690","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292689,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292689","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292688,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292688","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292687,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292687","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292686,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292686","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292685,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292685","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292684,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292684","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292683,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292683","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292682,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292682","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292681,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292681","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292680,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292680","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292679,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292679","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292678,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292678","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292677,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292677","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292676,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292676","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292675,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292675","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292674,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292674","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":292673,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292673","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292672,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292672","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292671,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292671","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292670,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292670","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292669,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292669","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292668,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292668","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292667,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292667","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292666,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292666","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292665,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292665","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292664,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292664","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292663,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292663","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292662,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292662","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292661,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292661","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292660,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292660","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292659,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292659","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292658,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292658","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292657,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292657","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292656,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292656","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292655,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292655","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292654,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292654","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292653,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292653","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292652,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292652","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292651,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292651","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292650,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292650","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292649,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292649","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292648,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292648","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292647,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292647","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292646,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292646","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292645,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292645","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292644,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292644","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292643,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292643","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292642,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292642","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292641,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292641","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292640,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292640","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292639,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292639","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292638,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292638","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292637,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292637","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292636,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292636","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292635,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292635","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292634,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292634","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292633,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292633","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292632,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292632","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292631,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292631","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292630,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292630","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292629,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292629","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292628,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292628","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":292627,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292627","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292626,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292626","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292625,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292625","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292624,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292624","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292623,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292623","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292622,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292622","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292621,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292621","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292620,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292620","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292619,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292619","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292618,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292618","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292617,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292617","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292616,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292616","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292615,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292615","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292614,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292614","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292613,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292613","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292612,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292612","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292611,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292611","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292610,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292610","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292609,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292609","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292608,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292608","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":292607,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292607","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292606,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292606","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":292605,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292605","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292604,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292604","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292603,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292603","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292602,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292602","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292601,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292601","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":292600,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292600","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":292599,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292599","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":292598,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/292598","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}