{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":298073,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298073","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":298072,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298072","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":298071,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298071","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":298070,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298070","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298069,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298069","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":298068,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298068","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298067,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298067","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":298066,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298066","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":298065,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298065","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298064,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298064","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":298063,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298063","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":298062,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298062","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298061,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298061","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":298060,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298060","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":298059,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298059","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298058,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298058","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298057,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298057","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":298056,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298056","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":298055,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298055","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298054,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298054","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":298053,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298053","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":298052,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298052","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298051,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298051","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298050,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298050","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":298049,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298049","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":298048,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298048","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":298047,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298047","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":298046,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298046","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298045,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298045","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298044,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298044","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298043,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298043","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298042,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298042","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298041,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298041","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":298040,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298040","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298039,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298039","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298038,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298038","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":298037,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298037","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298036,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298036","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":298035,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298035","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":298034,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298034","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298033,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298033","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298032,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298032","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":298031,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298031","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":298030,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298030","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":298029,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298029","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":298028,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298028","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298027,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298027","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":298026,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298026","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":298025,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298025","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298024,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298024","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":298023,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298023","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":298022,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298022","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":298021,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298021","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298020,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298020","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298019,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298019","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298018,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298018","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":298017,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298017","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":298016,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298016","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":298015,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298015","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":298014,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298014","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298013,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298013","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298012,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298012","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":298011,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298011","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298010,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298010","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298009,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298009","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":298008,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298008","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":298007,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298007","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298006,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298006","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":298005,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298005","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":298004,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298004","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":298003,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298003","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":298002,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298002","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":298001,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298001","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":298000,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/298000","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297999,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297999","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297998,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297998","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297997,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297997","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297996,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297996","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297995,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297995","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297994,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297994","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297993,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297993","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297992,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297992","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297991,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297991","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297990,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297990","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297989,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297989","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297988,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297988","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297987,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297987","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297986,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297986","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297985,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297985","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297984,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297984","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297983,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297983","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297982,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297982","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297981,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297981","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297980,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297980","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297979,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297979","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297978,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297978","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297977,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297977","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297976,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297976","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297975,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297975","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297974,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297974","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297973,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297973","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297972,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297972","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297971,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297971","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297970,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297970","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297969,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297969","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297968,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297968","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297967,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297967","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297966,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297966","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297965,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297965","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297964,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297964","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297963,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297963","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297962,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297962","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297961,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297961","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297960,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297960","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297959,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297959","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297958,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297958","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297957,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297957","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297956,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297956","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297955,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297955","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297954,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297954","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297953,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297953","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297952,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297952","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297951,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297951","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297950,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297950","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297949,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297949","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297948,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297948","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297947,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297947","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297946,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297946","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297945,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297945","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297944,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297944","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297943,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297943","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297942,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297942","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297941,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297941","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297940,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297940","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297939,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297939","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297938,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297938","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297937,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297937","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297936,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297936","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297935,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297935","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297934,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297934","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297933,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297933","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297932,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297932","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297931,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297931","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297930,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297930","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297929,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297929","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297928,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297928","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297927,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297927","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297926,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297926","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297925,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297925","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297924,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297924","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297923,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297923","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297922,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297922","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297921,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297921","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297920,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297920","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297919,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297919","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297918,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297918","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297917,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297917","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297916,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297916","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297915,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297915","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297914,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297914","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297913,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297913","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297912,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297912","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297911,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297911","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297910,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297910","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297909,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297909","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297908,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297908","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297907,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297907","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297906,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297906","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297905,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297905","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297904,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297904","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297903,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297903","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297902,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297902","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297901,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297901","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297900,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297900","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297899,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297899","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297898,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297898","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297897,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297897","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297896,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297896","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297895,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297895","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297894,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297894","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297893,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297893","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297892,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297892","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297891,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297891","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297890,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297890","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297889,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297889","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297888,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297888","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297887,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297887","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297886,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297886","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297885,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297885","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297884,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297884","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297883,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297883","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297882,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297882","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297881,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297881","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297880,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297880","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297879,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297879","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297878,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297878","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297877,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297877","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297876,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297876","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297875,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297875","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297874,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297874","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297873,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297873","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297872,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297872","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297871,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297871","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297870,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297870","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297869,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297869","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297868,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297868","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297867,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297867","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297866,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297866","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297865,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297865","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297864,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297864","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297863,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297863","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297862,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297862","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297861,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297861","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297860,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297860","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297859,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297859","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297858,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297858","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297857,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297857","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297856,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297856","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297855,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297855","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297854,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297854","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297853,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297853","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297852,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297852","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297851,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297851","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297850,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297850","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297849,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297849","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297848,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297848","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297847,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297847","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297846,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297846","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297845,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297845","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297844,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297844","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297843,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297843","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297842,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297842","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297841,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297841","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297840,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297840","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297839,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297839","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297838,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297838","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297837,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297837","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297836,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297836","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":297835,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297835","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297834,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297834","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297833,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297833","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297832,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297832","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297831,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297831","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297830,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297830","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297829,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297829","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297828,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297828","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297827,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297827","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297826,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297826","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297825,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297825","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297824,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297824","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297823,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297823","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297822,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297822","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297821,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297821","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297820,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297820","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297819,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297819","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297818,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297818","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297817,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297817","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297816,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297816","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297815,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297815","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297814,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297814","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297813,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297813","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297812,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297812","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297811,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297811","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297810,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297810","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297809,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297809","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297808,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297808","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297807,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297807","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297806,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297806","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297805,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297805","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297804,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297804","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297803,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297803","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297802,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297802","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297801,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297801","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297800,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297800","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297799,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297799","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297798,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297798","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297797,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297797","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297796,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297796","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297795,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297795","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297794,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297794","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297793,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297793","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297792,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297792","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297791,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297791","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297790,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297790","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297789,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297789","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297788,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297788","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297787,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297787","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297786,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297786","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297785,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297785","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297784,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297784","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297783,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297783","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297782,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297782","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297781,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297781","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297780,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297780","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297779,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297779","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297778,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297778","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297777,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297777","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297776,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297776","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297775,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297775","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297774,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297774","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297773,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297773","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297772,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297772","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297771,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297771","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297770,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297770","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297769,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297769","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297768,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297768","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297767,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297767","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":297766,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297766","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297765,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297765","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297764,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297764","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297763,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297763","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297762,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297762","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297761,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297761","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297760,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297760","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297759,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297759","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297758,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297758","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297757,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297757","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297756,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297756","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297755,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297755","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297754,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297754","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297753,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297753","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297752,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297752","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297751,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297751","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297750,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297750","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297749,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297749","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297748,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297748","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297747,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297747","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297746,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297746","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297745,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297745","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297744,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297744","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297743,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297743","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297742,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297742","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297741,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297741","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297740,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297740","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297739,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297739","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297738,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297738","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297737,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297737","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297736,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297736","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297735,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297735","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297734,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297734","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297733,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297733","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297732,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297732","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297731,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297731","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297730,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297730","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297729,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297729","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297728,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297728","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297727,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297727","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297726,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297726","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297725,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297725","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297724,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297724","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297723,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297723","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297722,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297722","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297721,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297721","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297720,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297720","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297719,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297719","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297718,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297718","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297717,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297717","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297716,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297716","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297715,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297715","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297714,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297714","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297713,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297713","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297712,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297712","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297711,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297711","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297710,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297710","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297709,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297709","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297708,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297708","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297707,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297707","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297706,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297706","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297705,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297705","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297704,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297704","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297703,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297703","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297702,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297702","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297701,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297701","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297700,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297700","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297699,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297699","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297698,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297698","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297697,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297697","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297696,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297696","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297695,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297695","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297694,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297694","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297693,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297693","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297692,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297692","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297691,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297691","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297690,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297690","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297689,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297689","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297688,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297688","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297687,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297687","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297686,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297686","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297685,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297685","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297684,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297684","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297683,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297683","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297682,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297682","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297681,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297681","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297680,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297680","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297679,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297679","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297678,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297678","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297677,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297677","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297676,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297676","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297675,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297675","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297674,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297674","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297673,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297673","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297672,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297672","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297671,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297671","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297670,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297670","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297669,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297669","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297668,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297668","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297667,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297667","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297666,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297666","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297665,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297665","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297664,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297664","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297663,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297663","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297662,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297662","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297661,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297661","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297660,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297660","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297659,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297659","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297658,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297658","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297657,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297657","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297656,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297656","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297655,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297655","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297654,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297654","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297653,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297653","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297652,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297652","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297651,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297651","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297650,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297650","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297649,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297649","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297648,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297648","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297647,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297647","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297646,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297646","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297645,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297645","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297644,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297644","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297643,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297643","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297642,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297642","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297641,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297641","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297640,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297640","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297639,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297639","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297638,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297638","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":297637,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297637","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297636,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297636","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297635,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297635","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297634,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297634","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297633,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297633","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297632,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297632","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297631,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297631","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297630,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297630","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297629,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297629","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297628,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297628","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297627,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297627","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297626,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297626","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297625,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297625","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297624,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297624","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297623,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297623","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297622,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297622","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297621,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297621","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297620,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297620","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297619,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297619","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297618,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297618","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297617,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297617","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297616,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297616","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297615,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297615","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297614,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297614","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297613,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297613","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297612,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297612","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297611,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297611","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297610,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297610","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297609,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297609","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297608,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297608","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297607,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297607","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297606,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297606","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297605,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297605","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297604,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297604","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297603,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297603","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297602,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297602","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297601,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297601","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297600,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297600","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297599,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297599","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297598,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297598","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297597,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297597","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297596,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297596","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297595,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297595","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297594,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297594","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297593,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297593","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297592,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297592","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297591,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297591","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297590,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297590","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297589,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297589","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297588,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297588","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297587,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297587","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297586,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297586","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297585,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297585","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297584,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297584","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297583,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297583","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297582,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297582","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297581,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297581","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297580,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297580","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297579,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297579","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297578,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297578","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297577,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297577","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297576,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297576","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297575,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297575","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297574,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297574","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297573,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297573","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297572,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297572","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297571,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297571","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297570,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297570","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297569,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297569","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297568,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297568","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297567,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297567","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297566,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297566","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297565,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297565","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297564,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297564","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297563,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297563","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297562,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297562","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297561,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297561","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297560,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297560","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297559,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297559","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297558,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297558","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297557,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297557","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297556,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297556","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297555,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297555","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297554,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297554","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297553,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297553","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297552,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297552","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297551,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297551","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297550,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297550","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297549,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297549","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297548,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297548","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297547,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297547","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297546,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297546","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297545,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297545","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297544,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297544","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297543,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297543","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297542,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297542","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297541,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297541","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297540,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297540","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297539,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297539","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297538,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297538","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297537,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297537","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297536,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297536","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297535,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297535","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297534,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297534","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297533,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297533","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297532,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297532","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297531,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297531","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297530,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297530","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297529,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297529","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297528,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297528","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297527,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297527","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297526,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297526","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297525,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297525","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297524,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297524","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297523,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297523","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297522,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297522","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297521,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297521","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297520,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297520","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297519,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297519","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297518,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297518","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297517,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297517","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297516,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297516","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297515,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297515","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297514,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297514","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297513,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297513","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297512,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297512","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297511,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297511","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297510,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297510","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297509,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297509","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297508,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297508","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297507,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297507","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297506,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297506","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297505,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297505","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297504,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297504","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297503,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297503","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297502,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297502","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297501,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297501","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297500,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297500","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297499,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297499","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297498,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297498","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297497,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297497","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297496,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297496","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297495,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297495","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297494,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297494","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297493,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297493","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297492,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297492","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297491,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297491","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297490,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297490","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297489,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297489","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297488,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297488","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297487,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297487","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297486,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297486","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297485,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297485","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297484,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297484","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297483,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297483","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297482,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297482","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297481,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297481","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297480,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297480","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297479,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297479","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297478,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297478","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297477,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297477","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297476,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297476","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297475,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297475","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297474,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297474","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297473,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297473","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297472,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297472","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297471,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297471","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297470,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297470","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297469,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297469","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297468,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297468","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297467,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297467","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297466,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297466","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297465,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297465","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297464,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297464","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297463,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297463","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297462,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297462","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297461,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297461","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297460,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297460","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297459,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297459","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297458,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297458","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297457,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297457","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297456,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297456","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297455,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297455","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297454,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297454","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297453,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297453","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297452,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297452","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297451,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297451","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297450,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297450","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297449,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297449","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297448,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297448","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297447,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297447","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297446,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297446","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297445,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297445","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297444,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297444","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297443,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297443","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297442,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297442","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":297441,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297441","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297440,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297440","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297439,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297439","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297438,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297438","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297437,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297437","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297436,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297436","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297435,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297435","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297434,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297434","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297433,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297433","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297432,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297432","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297431,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297431","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297430,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297430","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297429,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297429","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297428,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297428","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297427,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297427","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297426,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297426","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297425,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297425","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297424,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297424","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297423,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297423","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297422,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297422","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297421,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297421","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297420,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297420","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297419,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297419","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297418,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297418","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297417,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297417","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297416,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297416","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297415,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297415","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297414,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297414","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297413,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297413","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297412,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297412","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297411,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297411","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297410,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297410","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297409,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297409","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297408,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297408","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297407,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297407","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297406,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297406","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297405,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297405","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297404,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297404","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297403,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297403","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297402,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297402","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297401,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297401","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297400,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297400","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297399,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297399","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297398,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297398","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297397,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297397","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297396,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297396","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":297395,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297395","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297394,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297394","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297393,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297393","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297392,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297392","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297391,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297391","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297390,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297390","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297389,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297389","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297388,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297388","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297387,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297387","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297386,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297386","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297385,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297385","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297384,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297384","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297383,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297383","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297382,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297382","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297381,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297381","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297380,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297380","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297379,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297379","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297378,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297378","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297377,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297377","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297376,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297376","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297375,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297375","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":297374,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297374","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297373,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297373","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":297372,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297372","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297371,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297371","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297370,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297370","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297369,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297369","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297368,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297368","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":297367,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297367","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":297366,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297366","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":297365,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/297365","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}