{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":300482,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300482","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300481,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300481","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300480,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300480","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300479,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300479","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300478,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300478","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300477,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300477","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300476,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300476","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300475,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300475","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300474,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300474","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300473,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300473","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300472,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300472","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300471,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300471","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300470,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300470","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300469,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300469","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300468,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300468","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300467,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300467","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300466,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300466","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300465,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300465","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300464,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300464","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300463,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300463","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300462,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300462","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300461,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300461","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300460,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300460","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300459,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300459","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300458,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300458","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300457,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300457","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300456,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300456","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300455,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300455","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300454,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300454","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300453,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300453","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300452,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300452","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300451,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300451","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300450,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300450","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300449,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300449","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300448,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300448","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300447,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300447","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300446,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300446","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300445,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300445","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300444,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300444","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300443,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300443","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300442,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300442","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300441,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300441","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300440,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300440","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300439,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300439","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300438,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300438","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300437,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300437","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300436,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300436","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300435,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300435","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300434,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300434","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300433,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300433","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300432,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300432","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300431,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300431","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300430,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300430","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300429,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300429","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300428,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300428","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300427,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300427","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300426,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300426","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300425,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300425","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300424,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300424","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300423,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300423","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300422,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300422","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300421,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300421","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300420,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300420","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300419,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300419","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300418,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300418","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300417,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300417","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300416,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300416","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300415,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300415","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300414,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300414","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300413,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300413","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300412,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300412","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300411,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300411","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300410,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300410","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300409,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300409","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300408,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300408","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300407,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300407","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300406,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300406","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300405,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300405","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300404,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300404","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300403,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300403","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300402,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300402","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300401,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300401","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300400,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300400","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300399,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300399","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300398,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300398","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300397,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300397","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300396,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300396","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300395,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300395","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300394,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300394","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300393,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300393","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300392,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300392","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300391,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300391","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300390,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300390","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300389,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300389","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300388,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300388","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300387,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300387","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300386,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300386","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300385,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300385","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300384,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300384","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300383,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300383","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300382,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300382","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300381,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300381","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300380,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300380","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300379,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300379","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300378,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300378","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300377,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300377","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300376,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300376","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300375,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300375","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300374,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300374","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300373,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300373","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300372,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300372","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300371,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300371","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300370,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300370","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300369,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300369","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300368,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300368","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300367,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300367","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300366,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300366","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300365,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300365","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300364,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300364","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300363,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300363","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300362,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300362","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300361,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300361","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300360,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300360","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300359,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300359","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300358,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300358","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300357,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300357","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300356,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300356","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300355,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300355","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300354,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300354","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300353,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300353","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300352,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300352","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300351,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300351","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300350,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300350","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300349,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300349","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300348,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300348","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300347,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300347","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300346,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300346","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300345,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300345","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300344,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300344","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300343,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300343","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300342,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300342","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300341,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300341","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300340,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300340","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300339,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300339","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300338,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300338","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300337,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300337","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300336,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300336","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300335,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300335","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300334,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300334","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300333,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300333","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300332,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300332","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300331,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300331","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300330,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300330","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300329,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300329","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300328,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300328","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300327,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300327","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300326,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300326","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300325,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300325","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300324,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300324","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300323,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300323","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300322,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300322","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300321,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300321","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300320,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300320","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300319,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300319","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300318,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300318","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300317,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300317","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300316,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300316","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300315,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300315","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300314,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300314","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300313,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300313","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300312,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300312","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300311,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300311","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300310,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300310","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300309,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300309","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300308,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300308","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300307,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300307","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300306,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300306","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300305,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300305","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300304,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300304","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300303,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300303","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300302,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300302","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300301,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300301","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300300,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300300","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300299,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300299","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300298,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300298","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300297,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300297","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300296,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300296","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300295,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300295","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300294,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300294","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300293,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300293","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300292,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300292","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300291,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300291","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300290,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300290","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300289,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300289","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300288,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300288","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300287,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300287","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300286,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300286","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300285,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300285","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300284,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300284","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300283,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300283","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300282,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300282","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300281,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300281","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300280,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300280","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300279,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300279","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300278,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300278","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300277,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300277","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300276,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300276","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300275,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300275","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300274,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300274","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300273,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300273","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300272,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300272","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300271,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300271","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300270,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300270","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300269,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300269","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300268,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300268","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300267,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300267","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300266,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300266","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300265,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300265","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300264,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300264","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300263,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300263","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300262,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300262","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300261,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300261","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300260,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300260","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300259,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300259","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300258,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300258","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300257,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300257","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300256,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300256","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300255,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300255","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300254,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300254","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300253,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300253","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300252,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300252","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300251,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300251","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300250,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300250","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300249,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300249","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300248,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300248","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300247,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300247","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300246,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300246","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300245,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300245","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":300244,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300244","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300243,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300243","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300242,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300242","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300241,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300241","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300240,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300240","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300239,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300239","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300238,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300238","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300237,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300237","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300236,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300236","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300235,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300235","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300234,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300234","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300233,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300233","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300232,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300232","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300231,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300231","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300230,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300230","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300229,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300229","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300228,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300228","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300227,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300227","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300226,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300226","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300225,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300225","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300224,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300224","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300223,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300223","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300222,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300222","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300221,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300221","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300220,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300220","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300219,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300219","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300218,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300218","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300217,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300217","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300216,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300216","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300215,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300215","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300214,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300214","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300213,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300213","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300212,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300212","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300211,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300211","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300210,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300210","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300209,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300209","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300208,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300208","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300207,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300207","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300206,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300206","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300205,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300205","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300204,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300204","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300203,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300203","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300202,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300202","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300201,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300201","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300200,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300200","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300199,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300199","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300198,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300198","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300197,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300197","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300196,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300196","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300195,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300195","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300194,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300194","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300193,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300193","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300192,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300192","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300191,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300191","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300190,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300190","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300189,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300189","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300188,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300188","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300187,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300187","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300186,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300186","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300185,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300185","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300184,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300184","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300183,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300183","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300182,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300182","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300181,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300181","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300180,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300180","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300179,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300179","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300178,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300178","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300177,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300177","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300176,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300176","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":300175,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300175","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300174,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300174","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300173,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300173","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300172,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300172","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300171,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300171","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300170,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300170","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300169,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300169","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300168,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300168","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300167,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300167","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300166,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300166","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300165,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300165","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300164,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300164","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300163,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300163","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300162,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300162","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300161,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300161","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300160,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300160","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300159,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300159","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300158,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300158","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300157,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300157","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300156,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300156","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300155,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300155","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300154,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300154","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300153,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300153","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300152,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300152","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300151,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300151","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300150,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300150","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300149,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300149","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300148,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300148","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300147,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300147","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300146,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300146","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300145,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300145","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300144,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300144","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300143,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300143","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300142,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300142","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300141,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300141","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300140,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300140","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300139,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300139","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300138,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300138","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300137,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300137","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300136,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300136","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300135,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300135","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300134,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300134","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300133,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300133","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300132,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300132","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300131,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300131","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300130,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300130","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300129,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300129","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300128,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300128","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300127,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300127","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300126,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300126","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300125,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300125","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300124,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300124","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300123,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300123","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300122,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300122","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300121,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300121","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300120,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300120","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300119,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300119","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300118,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300118","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300117,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300117","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300116,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300116","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300115,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300115","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300114,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300114","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300113,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300113","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300112,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300112","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300111,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300111","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300110,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300110","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300109,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300109","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300108,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300108","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300107,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300107","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300106,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300106","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300105,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300105","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300104,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300104","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300103,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300103","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300102,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300102","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300101,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300101","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300100,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300100","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300099,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300099","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300098,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300098","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300097,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300097","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300096,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300096","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300095,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300095","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300094,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300094","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300093,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300093","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300092,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300092","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300091,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300091","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300090,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300090","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300089,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300089","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300088,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300088","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300087,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300087","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300086,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300086","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300085,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300085","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300084,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300084","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300083,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300083","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300082,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300082","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300081,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300081","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300080,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300080","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300079,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300079","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300078,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300078","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300077,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300077","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300076,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300076","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300075,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300075","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300074,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300074","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300073,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300073","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300072,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300072","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300071,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300071","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300070,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300070","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300069,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300069","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300068,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300068","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300067,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300067","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300066,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300066","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300065,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300065","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300064,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300064","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300063,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300063","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300062,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300062","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300061,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300061","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300060,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300060","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300059,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300059","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300058,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300058","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300057,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300057","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300056,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300056","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300055,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300055","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300054,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300054","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300053,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300053","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300052,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300052","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300051,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300051","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300050,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300050","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300049,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300049","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300048,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300048","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300047,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300047","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":300046,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300046","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300045,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300045","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300044,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300044","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300043,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300043","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300042,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300042","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300041,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300041","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300040,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300040","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300039,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300039","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300038,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300038","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300037,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300037","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300036,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300036","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300035,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300035","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300034,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300034","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300033,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300033","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300032,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300032","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300031,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300031","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300030,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300030","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300029,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300029","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300028,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300028","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300027,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300027","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300026,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300026","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300025,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300025","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300024,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300024","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300023,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300023","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300022,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300022","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300021,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300021","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300020,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300020","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":300019,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300019","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300018,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300018","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300017,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300017","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300016,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300016","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300015,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300015","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":300014,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300014","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300013,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300013","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300012,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300012","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300011,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300011","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300010,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300010","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300009,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300009","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300008,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300008","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300007,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300007","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300006,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300006","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300005,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300005","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":300004,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300004","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300003,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300003","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":300002,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300002","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":300001,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300001","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":300000,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/300000","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299999,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299999","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299998,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299998","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299997,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299997","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299996,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299996","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299995,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299995","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299994,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299994","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299993,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299993","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299992,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299992","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299991,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299991","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299990,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299990","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299989,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299989","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299988,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299988","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299987,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299987","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299986,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299986","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299985,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299985","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299984,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299984","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299983,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299983","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299982,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299982","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299981,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299981","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299980,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299980","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299979,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299979","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299978,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299978","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299977,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299977","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299976,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299976","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299975,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299975","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299974,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299974","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299973,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299973","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299972,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299972","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299971,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299971","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299970,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299970","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299969,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299969","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299968,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299968","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299967,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299967","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299966,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299966","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299965,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299965","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299964,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299964","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299963,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299963","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299962,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299962","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299961,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299961","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299960,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299960","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299959,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299959","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299958,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299958","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299957,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299957","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299956,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299956","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299955,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299955","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299954,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299954","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299953,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299953","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299952,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299952","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299951,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299951","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299950,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299950","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299949,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299949","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299948,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299948","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299947,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299947","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299946,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299946","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299945,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299945","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299944,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299944","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299943,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299943","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299942,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299942","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299941,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299941","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299940,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299940","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299939,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299939","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299938,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299938","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299937,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299937","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299936,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299936","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299935,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299935","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299934,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299934","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299933,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299933","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299932,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299932","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299931,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299931","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299930,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299930","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299929,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299929","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299928,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299928","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299927,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299927","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299926,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299926","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299925,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299925","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299924,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299924","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299923,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299923","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299922,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299922","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299921,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299921","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299920,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299920","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299919,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299919","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299918,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299918","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299917,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299917","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299916,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299916","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299915,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299915","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299914,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299914","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299913,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299913","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299912,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299912","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299911,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299911","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299910,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299910","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299909,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299909","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299908,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299908","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299907,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299907","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299906,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299906","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299905,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299905","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299904,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299904","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299903,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299903","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299902,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299902","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299901,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299901","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299900,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299900","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299899,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299899","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299898,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299898","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299897,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299897","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299896,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299896","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299895,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299895","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299894,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299894","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299893,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299893","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299892,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299892","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299891,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299891","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299890,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299890","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299889,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299889","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299888,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299888","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299887,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299887","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299886,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299886","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299885,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299885","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299884,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299884","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299883,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299883","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299882,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299882","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299881,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299881","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299880,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299880","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299879,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299879","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299878,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299878","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299877,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299877","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299876,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299876","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299875,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299875","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299874,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299874","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299873,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299873","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299872,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299872","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299871,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299871","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299870,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299870","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299869,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299869","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299868,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299868","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299867,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299867","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299866,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299866","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299865,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299865","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299864,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299864","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299863,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299863","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299862,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299862","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299861,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299861","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299860,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299860","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299859,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299859","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299858,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299858","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299857,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299857","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299856,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299856","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299855,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299855","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299854,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299854","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299853,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299853","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299852,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299852","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299851,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299851","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":299850,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299850","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299849,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299849","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299848,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299848","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299847,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299847","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299846,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299846","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299845,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299845","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299844,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299844","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299843,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299843","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299842,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299842","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299841,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299841","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299840,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299840","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299839,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299839","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299838,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299838","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299837,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299837","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299836,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299836","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299835,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299835","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299834,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299834","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299833,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299833","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299832,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299832","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299831,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299831","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299830,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299830","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299829,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299829","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299828,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299828","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299827,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299827","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299826,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299826","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299825,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299825","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299824,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299824","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299823,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299823","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299822,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299822","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299821,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299821","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299820,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299820","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299819,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299819","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299818,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299818","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299817,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299817","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299816,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299816","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299815,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299815","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299814,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299814","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299813,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299813","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299812,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299812","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299811,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299811","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299810,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299810","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299809,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299809","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299808,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299808","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299807,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299807","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299806,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299806","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299805,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299805","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":299804,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299804","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299803,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299803","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299802,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299802","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299801,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299801","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299800,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299800","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299799,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299799","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299798,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299798","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299797,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299797","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299796,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299796","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299795,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299795","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299794,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299794","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299793,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299793","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299792,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299792","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299791,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299791","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299790,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299790","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299789,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299789","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299788,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299788","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299787,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299787","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299786,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299786","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299785,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299785","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299784,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299784","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":299783,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299783","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299782,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299782","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":299781,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299781","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299780,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299780","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299779,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299779","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299778,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299778","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299777,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299777","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":299776,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299776","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":299775,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299775","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":299774,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/299774","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}