{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":305017,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305017","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305016,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305016","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305015,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305015","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305014,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305014","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305013,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305013","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305012,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305012","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305011,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305011","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305010,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305010","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305009,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305009","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305008,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305008","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305007,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305007","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305006,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305006","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305005,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305005","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305004,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305004","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305003,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305003","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305002,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305002","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305001,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305001","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305000,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305000","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304999,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304999","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304998,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304998","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304997,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304997","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304996,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304996","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304995,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304995","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304994,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304994","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304993,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304993","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304992,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304992","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304991,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304991","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304990,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304990","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304989,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304989","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304988,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304988","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304987,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304987","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304986,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304986","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304985,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304985","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304984,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304984","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304983,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304983","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304982,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304982","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304981,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304981","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304980,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304980","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304979,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304979","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304978,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304978","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304977,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304977","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304976,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304976","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304975,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304975","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304974,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304974","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304973,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304973","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304972,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304972","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304971,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304971","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304970,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304970","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304969,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304969","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304968,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304968","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304967,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304967","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304966,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304966","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304965,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304965","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304964,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304964","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304963,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304963","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304962,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304962","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304961,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304961","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304960,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304960","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304959,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304959","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304958,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304958","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304957,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304957","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304956,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304956","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304955,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304955","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304954,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304954","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304953,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304953","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304952,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304952","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304951,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304951","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304950,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304950","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304949,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304949","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304948,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304948","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304947,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304947","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304946,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304946","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304945,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304945","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304944,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304944","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304943,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304943","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304942,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304942","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304941,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304941","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304940,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304940","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304939,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304939","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304938,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304938","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304937,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304937","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304936,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304936","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304935,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304935","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304934,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304934","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304933,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304933","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304932,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304932","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304931,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304931","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304930,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304930","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304929,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304929","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304928,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304928","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304927,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304927","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304926,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304926","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304925,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304925","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304924,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304924","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304923,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304923","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304922,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304922","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304921,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304921","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304920,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304920","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304919,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304919","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304918,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304918","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304917,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304917","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304916,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304916","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304915,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304915","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304914,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304914","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304913,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304913","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304912,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304912","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304911,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304911","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304910,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304910","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304909,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304909","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304908,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304908","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304907,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304907","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304906,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304906","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304905,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304905","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304904,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304904","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304903,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304903","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304902,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304902","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304901,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304901","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304900,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304900","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304899,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304899","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304898,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304898","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304897,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304897","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304896,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304896","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304895,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304895","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304894,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304894","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304893,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304893","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304892,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304892","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304891,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304891","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304890,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304890","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304889,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304889","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304888,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304888","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304887,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304887","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304886,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304886","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304885,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304885","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304884,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304884","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304883,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304883","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304882,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304882","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304881,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304881","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304880,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304880","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304879,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304879","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304878,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304878","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304877,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304877","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304876,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304876","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304875,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304875","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304874,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304874","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304873,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304873","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304872,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304872","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304871,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304871","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304870,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304870","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304869,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304869","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304868,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304868","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304867,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304867","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304866,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304866","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304865,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304865","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304864,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304864","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304863,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304863","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304862,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304862","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304861,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304861","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304860,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304860","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304859,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304859","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304858,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304858","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304857,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304857","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304856,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304856","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304855,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304855","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304854,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304854","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304853,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304853","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304852,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304852","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304851,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304851","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304850,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304850","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304849,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304849","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304848,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304848","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304847,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304847","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304846,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304846","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304845,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304845","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304844,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304844","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304843,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304843","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304842,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304842","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304841,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304841","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304840,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304840","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304839,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304839","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304838,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304838","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304837,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304837","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304836,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304836","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304835,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304835","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304834,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304834","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304833,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304833","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304832,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304832","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304831,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304831","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304830,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304830","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304829,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304829","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304828,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304828","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304827,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304827","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304826,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304826","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304825,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304825","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304824,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304824","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304823,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304823","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304822,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304822","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304821,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304821","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304820,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304820","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304819,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304819","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304818,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304818","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304817,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304817","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304816,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304816","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304815,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304815","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304814,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304814","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304813,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304813","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304812,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304812","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304811,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304811","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304810,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304810","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304809,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304809","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304808,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304808","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304807,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304807","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304806,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304806","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304805,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304805","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304804,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304804","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304803,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304803","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304802,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304802","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304801,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304801","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304800,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304800","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304799,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304799","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304798,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304798","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304797,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304797","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304796,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304796","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304795,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304795","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304794,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304794","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304793,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304793","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304792,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304792","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304791,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304791","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304790,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304790","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304789,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304789","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304788,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304788","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304787,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304787","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304786,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304786","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304785,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304785","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304784,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304784","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304783,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304783","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304782,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304782","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304781,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304781","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304780,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304780","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304779,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304779","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304778,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304778","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304777,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304777","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304776,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304776","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304775,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304775","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304774,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304774","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304773,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304773","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304772,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304772","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304771,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304771","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304770,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304770","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304769,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304769","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304768,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304768","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304767,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304767","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304766,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304766","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304765,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304765","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304764,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304764","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304763,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304763","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304762,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304762","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304761,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304761","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304760,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304760","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304759,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304759","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304758,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304758","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304757,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304757","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304756,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304756","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304755,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304755","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304754,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304754","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304753,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304753","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304752,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304752","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304751,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304751","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304750,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304750","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304749,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304749","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304748,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304748","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304747,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304747","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304746,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304746","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304745,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304745","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304744,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304744","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304743,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304743","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304742,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304742","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304741,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304741","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304740,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304740","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304739,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304739","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304738,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304738","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304737,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304737","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304736,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304736","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304735,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304735","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304734,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304734","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304733,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304733","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304732,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304732","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304731,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304731","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304730,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304730","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304729,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304729","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304728,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304728","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304727,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304727","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304726,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304726","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304725,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304725","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304724,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304724","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304723,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304723","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304722,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304722","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304721,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304721","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304720,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304720","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304719,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304719","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304718,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304718","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304717,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304717","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304716,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304716","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304715,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304715","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304714,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304714","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304713,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304713","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304712,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304712","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304711,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304711","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304710,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304710","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304709,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304709","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304708,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304708","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304707,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304707","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304706,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304706","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304705,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304705","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304704,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304704","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304703,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304703","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304702,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304702","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304701,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304701","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304700,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304700","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304699,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304699","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304698,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304698","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304697,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304697","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304696,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304696","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304695,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304695","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304694,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304694","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304693,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304693","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304692,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304692","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304691,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304691","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304690,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304690","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304689,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304689","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304688,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304688","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304687,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304687","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304686,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304686","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304685,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304685","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304684,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304684","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304683,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304683","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304682,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304682","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304681,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304681","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304680,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304680","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304679,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304679","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304678,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304678","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304677,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304677","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304676,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304676","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304675,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304675","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304674,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304674","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304673,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304673","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304672,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304672","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304671,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304671","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304670,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304670","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304669,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304669","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304668,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304668","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304667,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304667","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304666,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304666","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304665,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304665","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304664,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304664","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304663,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304663","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304662,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304662","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304661,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304661","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304660,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304660","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304659,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304659","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304658,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304658","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304657,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304657","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304656,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304656","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304655,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304655","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304654,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304654","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304653,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304653","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304652,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304652","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304651,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304651","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304650,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304650","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304649,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304649","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304648,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304648","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304647,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304647","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304646,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304646","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304645,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304645","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304644,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304644","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304643,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304643","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304642,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304642","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304641,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304641","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304640,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304640","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304639,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304639","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304638,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304638","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304637,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304637","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304636,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304636","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304635,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304635","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304634,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304634","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304633,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304633","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304632,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304632","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304631,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304631","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304630,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304630","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304629,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304629","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304628,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304628","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304627,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304627","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304626,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304626","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304625,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304625","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304624,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304624","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304623,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304623","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304622,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304622","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304621,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304621","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304620,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304620","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304619,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304619","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304618,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304618","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304617,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304617","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304616,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304616","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304615,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304615","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304614,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304614","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304613,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304613","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304612,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304612","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304611,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304611","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304610,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304610","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304609,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304609","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304608,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304608","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304607,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304607","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304606,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304606","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304605,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304605","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304604,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304604","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304603,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304603","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304602,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304602","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304601,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304601","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304600,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304600","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304599,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304599","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304598,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304598","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304597,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304597","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304596,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304596","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304595,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304595","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304594,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304594","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304593,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304593","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304592,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304592","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304591,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304591","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304590,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304590","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304589,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304589","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304588,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304588","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304587,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304587","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304586,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304586","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304585,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304585","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304584,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304584","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304583,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304583","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304582,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304582","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304581,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304581","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304580,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304580","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304579,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304579","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304578,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304578","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304577,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304577","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304576,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304576","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304575,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304575","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304574,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304574","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304573,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304573","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304572,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304572","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304571,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304571","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304570,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304570","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304569,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304569","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304568,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304568","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304567,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304567","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304566,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304566","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304565,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304565","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304564,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304564","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304563,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304563","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304562,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304562","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304561,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304561","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304560,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304560","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304559,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304559","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304558,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304558","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304557,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304557","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304556,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304556","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304555,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304555","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304554,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304554","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304553,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304553","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304552,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304552","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304551,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304551","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304550,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304550","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304549,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304549","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304548,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304548","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304547,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304547","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304546,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304546","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304545,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304545","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304544,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304544","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304543,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304543","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304542,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304542","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304541,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304541","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304540,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304540","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304539,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304539","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304538,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304538","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304537,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304537","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304536,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304536","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304535,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304535","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304534,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304534","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304533,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304533","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304532,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304532","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304531,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304531","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304530,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304530","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304529,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304529","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304528,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304528","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304527,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304527","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304526,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304526","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304525,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304525","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304524,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304524","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304523,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304523","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":304522,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304522","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304521,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304521","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304520,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304520","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304519,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304519","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304518,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304518","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304517,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304517","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304516,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304516","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304515,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304515","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304514,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304514","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304513,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304513","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304512,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304512","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304511,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304511","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304510,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304510","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304509,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304509","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304508,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304508","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304507,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304507","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304506,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304506","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304505,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304505","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304504,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304504","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304503,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304503","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304502,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304502","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304501,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304501","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304500,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304500","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304499,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304499","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304498,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304498","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304497,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304497","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304496,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304496","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304495,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304495","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304494,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304494","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304493,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304493","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304492,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304492","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304491,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304491","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304490,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304490","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304489,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304489","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304488,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304488","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304487,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304487","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304486,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304486","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304485,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304485","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304484,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304484","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304483,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304483","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304482,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304482","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304481,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304481","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304480,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304480","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304479,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304479","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304478,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304478","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304477,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304477","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304476,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304476","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304475,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304475","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304474,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304474","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304473,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304473","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304472,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304472","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304471,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304471","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304470,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304470","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304469,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304469","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304468,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304468","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304467,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304467","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304466,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304466","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304465,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304465","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304464,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304464","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304463,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304463","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304462,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304462","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304461,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304461","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304460,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304460","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304459,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304459","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304458,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304458","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304457,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304457","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304456,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304456","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304455,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304455","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304454,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304454","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304453,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304453","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304452,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304452","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304451,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304451","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304450,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304450","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304449,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304449","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304448,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304448","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304447,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304447","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304446,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304446","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304445,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304445","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304444,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304444","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304443,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304443","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304442,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304442","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304441,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304441","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304440,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304440","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304439,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304439","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304438,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304438","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304437,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304437","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304436,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304436","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304435,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304435","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304434,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304434","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304433,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304433","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304432,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304432","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304431,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304431","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304430,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304430","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304429,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304429","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304428,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304428","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304427,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304427","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304426,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304426","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304425,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304425","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304424,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304424","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304423,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304423","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304422,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304422","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304421,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304421","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304420,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304420","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304419,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304419","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304418,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304418","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304417,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304417","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304416,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304416","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304415,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304415","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304414,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304414","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304413,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304413","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304412,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304412","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304411,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304411","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304410,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304410","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304409,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304409","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304408,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304408","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304407,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304407","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304406,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304406","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304405,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304405","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304404,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304404","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304403,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304403","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304402,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304402","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":304401,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304401","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":304400,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304400","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304399,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304399","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304398,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304398","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":304397,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304397","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304396,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304396","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":304395,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304395","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":304394,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304394","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304393,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304393","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304392,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304392","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304391,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304391","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304390,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304390","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304389,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304389","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304388,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304388","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304387,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304387","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304386,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304386","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304385,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304385","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304384,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304384","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304383,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304383","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304382,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304382","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304381,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304381","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304380,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304380","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304379,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304379","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304378,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304378","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304377,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304377","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304376,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304376","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304375,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304375","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304374,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304374","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304373,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304373","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304372,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304372","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304371,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304371","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304370,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304370","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304369,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304369","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304368,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304368","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304367,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304367","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304366,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304366","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304365,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304365","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304364,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304364","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304363,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304363","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304362,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304362","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304361,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304361","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304360,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304360","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304359,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304359","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304358,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304358","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304357,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304357","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304356,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304356","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304355,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304355","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304354,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304354","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304353,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304353","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304352,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304352","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304351,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304351","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304350,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304350","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304349,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304349","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304348,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304348","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304347,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304347","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304346,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304346","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304345,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304345","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304344,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304344","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304343,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304343","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304342,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304342","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304341,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304341","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304340,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304340","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304339,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304339","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304338,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304338","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304337,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304337","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304336,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304336","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304335,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304335","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304334,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304334","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304333,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304333","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304332,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304332","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304331,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304331","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304330,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304330","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304329,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304329","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304328,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304328","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304327,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304327","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304326,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304326","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304325,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304325","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304324,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304324","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304323,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304323","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304322,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304322","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304321,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304321","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304320,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304320","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304319,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304319","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304318,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304318","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304317,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304317","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304316,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304316","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304315,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304315","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304314,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304314","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304313,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304313","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304312,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304312","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":304311,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304311","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":304310,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304310","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":304309,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/304309","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}}]}