{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":305726,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305726","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305725,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305725","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305724,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305724","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305723,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305723","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305722,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305722","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305721,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305721","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305720,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305720","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305719,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305719","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305718,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305718","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305717,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305717","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305716,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305716","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305715,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305715","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305714,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305714","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305713,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305713","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305712,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305712","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305711,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305711","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305710,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305710","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305709,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305709","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305708,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305708","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305707,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305707","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305706,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305706","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305705,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305705","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305704,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305704","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305703,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305703","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305702,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305702","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305701,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305701","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305700,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305700","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305699,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305699","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305698,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305698","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305697,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305697","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305696,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305696","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305695,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305695","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305694,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305694","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305693,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305693","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305692,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305692","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305691,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305691","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305690,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305690","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305689,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305689","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305688,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305688","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305687,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305687","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305686,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305686","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305685,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305685","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305684,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305684","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305683,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305683","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305682,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305682","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305681,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305681","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305680,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305680","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305679,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305679","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305678,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305678","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305677,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305677","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305676,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305676","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305675,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305675","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305674,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305674","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305673,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305673","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305672,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305672","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305671,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305671","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305670,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305670","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305669,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305669","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305668,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305668","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305667,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305667","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305666,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305666","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305665,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305665","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305664,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305664","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305663,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305663","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305662,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305662","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305661,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305661","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305660,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305660","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305659,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305659","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305658,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305658","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305657,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305657","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305656,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305656","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305655,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305655","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305654,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305654","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305653,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305653","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305652,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305652","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305651,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305651","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305650,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305650","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305649,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305649","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305648,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305648","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305647,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305647","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305646,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305646","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305645,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305645","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305644,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305644","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305643,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305643","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305642,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305642","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305641,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305641","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305640,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305640","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305639,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305639","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305638,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305638","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305637,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305637","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305636,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305636","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305635,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305635","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305634,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305634","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305633,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305633","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305632,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305632","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305631,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305631","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305630,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305630","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305629,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305629","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305628,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305628","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305627,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305627","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305626,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305626","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305625,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305625","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305624,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305624","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305623,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305623","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305622,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305622","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305621,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305621","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305620,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305620","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305619,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305619","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305618,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305618","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305617,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305617","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305616,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305616","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305615,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305615","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305614,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305614","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305613,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305613","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305612,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305612","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305611,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305611","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305610,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305610","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305609,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305609","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305608,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305608","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305607,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305607","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305606,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305606","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305605,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305605","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305604,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305604","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305603,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305603","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305602,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305602","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305601,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305601","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305600,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305600","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305599,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305599","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305598,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305598","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305597,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305597","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305596,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305596","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305595,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305595","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305594,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305594","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305593,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305593","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305592,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305592","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305591,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305591","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305590,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305590","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305589,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305589","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305588,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305588","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305587,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305587","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305586,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305586","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305585,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305585","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305584,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305584","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305583,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305583","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305582,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305582","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305581,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305581","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305580,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305580","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305579,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305579","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305578,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305578","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305577,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305577","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305576,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305576","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305575,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305575","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305574,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305574","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305573,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305573","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305572,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305572","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305571,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305571","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305570,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305570","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305569,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305569","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305568,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305568","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305567,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305567","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305566,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305566","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305565,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305565","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305564,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305564","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305563,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305563","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305562,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305562","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305561,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305561","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305560,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305560","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305559,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305559","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305558,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305558","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305557,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305557","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305556,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305556","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305555,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305555","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305554,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305554","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305553,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305553","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305552,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305552","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305551,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305551","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305550,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305550","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305549,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305549","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305548,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305548","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305547,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305547","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305546,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305546","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305545,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305545","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305544,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305544","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305543,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305543","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305542,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305542","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305541,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305541","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305540,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305540","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305539,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305539","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305538,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305538","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305537,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305537","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305536,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305536","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305535,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305535","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305534,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305534","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305533,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305533","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305532,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305532","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305531,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305531","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305530,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305530","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305529,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305529","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305528,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305528","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305527,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305527","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305526,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305526","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305525,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305525","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305524,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305524","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305523,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305523","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305522,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305522","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305521,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305521","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305520,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305520","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305519,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305519","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305518,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305518","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305517,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305517","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305516,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305516","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305515,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305515","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305514,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305514","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305513,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305513","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305512,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305512","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305511,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305511","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305510,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305510","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305509,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305509","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305508,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305508","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305507,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305507","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305506,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305506","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305505,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305505","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305504,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305504","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305503,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305503","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305502,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305502","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305501,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305501","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305500,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305500","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305499,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305499","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305498,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305498","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305497,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305497","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305496,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305496","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305495,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305495","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305494,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305494","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305493,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305493","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305492,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305492","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305491,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305491","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305490,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305490","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305489,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305489","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":305488,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305488","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305487,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305487","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305486,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305486","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305485,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305485","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305484,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305484","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305483,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305483","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305482,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305482","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305481,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305481","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305480,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305480","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305479,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305479","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305478,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305478","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305477,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305477","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305476,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305476","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305475,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305475","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305474,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305474","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305473,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305473","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305472,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305472","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305471,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305471","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305470,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305470","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305469,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305469","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305468,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305468","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305467,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305467","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305466,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305466","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305465,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305465","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305464,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305464","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305463,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305463","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305462,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305462","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305461,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305461","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305460,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305460","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305459,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305459","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305458,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305458","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305457,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305457","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305456,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305456","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305455,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305455","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305454,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305454","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305453,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305453","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305452,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305452","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305451,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305451","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305450,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305450","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305449,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305449","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305448,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305448","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305447,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305447","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305446,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305446","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305445,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305445","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305444,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305444","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305443,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305443","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305442,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305442","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305441,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305441","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305440,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305440","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305439,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305439","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305438,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305438","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305437,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305437","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305436,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305436","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305435,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305435","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305434,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305434","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305433,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305433","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305432,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305432","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305431,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305431","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305430,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305430","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305429,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305429","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305428,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305428","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305427,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305427","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305426,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305426","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305425,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305425","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305424,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305424","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305423,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305423","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305422,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305422","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305421,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305421","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305420,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305420","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":305419,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305419","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305418,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305418","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305417,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305417","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305416,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305416","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305415,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305415","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305414,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305414","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305413,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305413","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305412,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305412","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305411,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305411","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305410,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305410","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305409,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305409","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305408,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305408","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305407,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305407","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305406,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305406","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305405,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305405","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305404,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305404","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305403,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305403","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305402,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305402","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305401,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305401","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305400,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305400","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305399,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305399","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305398,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305398","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305397,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305397","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305396,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305396","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305395,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305395","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305394,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305394","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305393,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305393","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305392,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305392","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305391,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305391","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305390,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305390","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305389,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305389","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305388,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305388","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305387,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305387","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305386,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305386","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305385,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305385","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305384,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305384","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305383,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305383","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305382,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305382","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305381,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305381","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305380,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305380","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305379,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305379","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305378,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305378","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305377,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305377","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305376,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305376","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305375,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305375","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305374,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305374","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305373,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305373","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305372,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305372","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305371,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305371","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305370,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305370","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305369,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305369","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305368,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305368","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305367,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305367","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305366,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305366","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305365,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305365","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305364,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305364","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305363,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305363","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305362,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305362","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305361,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305361","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305360,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305360","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305359,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305359","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305358,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305358","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305357,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305357","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305356,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305356","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305355,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305355","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305354,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305354","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305353,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305353","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305352,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305352","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305351,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305351","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305350,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305350","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305349,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305349","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305348,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305348","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305347,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305347","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305346,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305346","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305345,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305345","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305344,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305344","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305343,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305343","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305342,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305342","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305341,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305341","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305340,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305340","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305339,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305339","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305338,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305338","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305337,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305337","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305336,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305336","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305335,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305335","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305334,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305334","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305333,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305333","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305332,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305332","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305331,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305331","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305330,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305330","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305329,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305329","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305328,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305328","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305327,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305327","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305326,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305326","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305325,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305325","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305324,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305324","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305323,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305323","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305322,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305322","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305321,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305321","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305320,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305320","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305319,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305319","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305318,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305318","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305317,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305317","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305316,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305316","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305315,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305315","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305314,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305314","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305313,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305313","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305312,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305312","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305311,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305311","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305310,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305310","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305309,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305309","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305308,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305308","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305307,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305307","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305306,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305306","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305305,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305305","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305304,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305304","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305303,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305303","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305302,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305302","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305301,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305301","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305300,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305300","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305299,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305299","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305298,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305298","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305297,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305297","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305296,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305296","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305295,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305295","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305294,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305294","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305293,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305293","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305292,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305292","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305291,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305291","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":305290,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305290","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305289,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305289","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305288,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305288","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305287,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305287","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305286,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305286","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305285,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305285","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305284,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305284","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305283,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305283","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305282,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305282","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305281,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305281","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305280,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305280","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305279,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305279","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305278,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305278","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305277,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305277","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305276,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305276","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305275,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305275","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305274,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305274","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305273,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305273","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305272,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305272","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305271,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305271","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305270,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305270","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305269,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305269","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305268,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305268","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305267,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305267","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305266,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305266","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305265,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305265","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305264,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305264","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305263,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305263","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305262,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305262","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305261,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305261","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305260,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305260","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305259,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305259","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305258,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305258","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305257,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305257","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305256,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305256","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305255,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305255","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305254,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305254","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305253,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305253","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305252,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305252","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305251,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305251","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305250,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305250","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305249,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305249","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305248,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305248","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305247,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305247","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305246,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305246","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305245,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305245","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305244,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305244","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305243,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305243","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305242,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305242","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305241,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305241","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305240,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305240","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305239,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305239","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305238,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305238","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305237,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305237","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305236,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305236","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305235,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305235","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305234,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305234","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305233,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305233","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305232,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305232","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305231,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305231","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305230,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305230","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305229,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305229","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305228,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305228","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305227,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305227","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305226,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305226","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305225,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305225","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305224,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305224","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305223,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305223","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305222,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305222","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305221,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305221","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305220,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305220","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305219,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305219","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305218,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305218","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305217,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305217","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305216,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305216","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305215,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305215","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305214,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305214","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305213,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305213","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305212,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305212","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305211,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305211","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305210,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305210","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305209,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305209","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305208,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305208","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305207,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305207","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305206,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305206","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305205,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305205","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305204,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305204","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305203,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305203","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305202,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305202","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305201,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305201","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305200,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305200","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305199,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305199","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305198,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305198","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305197,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305197","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305196,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305196","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305195,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305195","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305194,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305194","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305193,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305193","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305192,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305192","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305191,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305191","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305190,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305190","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305189,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305189","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305188,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305188","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305187,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305187","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305186,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305186","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305185,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305185","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305184,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305184","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305183,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305183","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305182,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305182","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305181,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305181","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305180,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305180","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305179,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305179","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305178,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305178","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305177,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305177","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305176,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305176","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305175,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305175","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305174,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305174","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305173,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305173","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305172,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305172","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305171,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305171","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305170,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305170","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305169,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305169","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305168,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305168","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305167,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305167","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305166,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305166","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305165,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305165","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305164,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305164","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305163,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305163","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305162,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305162","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305161,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305161","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305160,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305160","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305159,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305159","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305158,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305158","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305157,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305157","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305156,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305156","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305155,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305155","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305154,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305154","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305153,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305153","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305152,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305152","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305151,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305151","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305150,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305150","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305149,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305149","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305148,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305148","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305147,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305147","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305146,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305146","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305145,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305145","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305144,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305144","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305143,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305143","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305142,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305142","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305141,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305141","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305140,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305140","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305139,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305139","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305138,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305138","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305137,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305137","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305136,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305136","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305135,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305135","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305134,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305134","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305133,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305133","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305132,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305132","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305131,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305131","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305130,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305130","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305129,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305129","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305128,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305128","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305127,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305127","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305126,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305126","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305125,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305125","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305124,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305124","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305123,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305123","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305122,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305122","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305121,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305121","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305120,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305120","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305119,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305119","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305118,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305118","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305117,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305117","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305116,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305116","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305115,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305115","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305114,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305114","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305113,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305113","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305112,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305112","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305111,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305111","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305110,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305110","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305109,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305109","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305108,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305108","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305107,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305107","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305106,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305106","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305105,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305105","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305104,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305104","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305103,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305103","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305102,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305102","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305101,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305101","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305100,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305100","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305099,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305099","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305098,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305098","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305097,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305097","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305096,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305096","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305095,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305095","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":305094,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305094","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305093,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305093","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305092,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305092","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305091,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305091","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305090,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305090","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305089,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305089","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305088,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305088","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305087,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305087","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305086,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305086","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305085,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305085","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305084,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305084","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305083,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305083","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305082,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305082","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305081,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305081","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305080,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305080","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305079,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305079","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305078,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305078","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305077,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305077","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305076,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305076","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305075,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305075","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305074,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305074","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305073,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305073","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305072,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305072","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305071,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305071","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305070,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305070","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305069,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305069","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305068,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305068","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305067,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305067","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305066,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305066","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305065,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305065","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305064,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305064","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305063,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305063","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305062,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305062","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305061,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305061","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305060,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305060","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305059,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305059","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305058,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305058","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305057,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305057","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305056,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305056","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305055,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305055","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305054,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305054","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305053,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305053","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305052,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305052","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305051,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305051","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305050,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305050","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305049,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305049","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305048,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305048","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305047,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305047","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305046,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305046","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305045,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305045","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305044,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305044","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305043,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305043","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305042,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305042","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305041,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305041","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305040,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305040","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305039,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305039","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305038,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305038","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305037,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305037","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305036,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305036","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305035,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305035","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305034,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305034","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305033,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305033","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305032,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305032","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305031,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305031","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305030,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305030","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305029,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305029","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305028,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305028","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305027,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305027","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305026,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305026","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305025,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305025","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305024,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305024","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305023,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305023","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305022,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305022","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305021,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305021","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305020,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305020","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305019,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305019","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305018,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305018","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}