{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":306435,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306435","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306434,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306434","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306433,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306433","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306432,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306432","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306431,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306431","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306430,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306430","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306429,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306429","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306428,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306428","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306427,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306427","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306426,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306426","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306425,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306425","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306424,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306424","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306423,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306423","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306422,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306422","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306421,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306421","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306420,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306420","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306419,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306419","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306418,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306418","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306417,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306417","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306416,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306416","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306415,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306415","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306414,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306414","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306413,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306413","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306412,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306412","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306411,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306411","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306410,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306410","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306409,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306409","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306408,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306408","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306407,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306407","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306406,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306406","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306405,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306405","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306404,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306404","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306403,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306403","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306402,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306402","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306401,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306401","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306400,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306400","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306399,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306399","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306398,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306398","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306397,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306397","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306396,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306396","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306395,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306395","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306394,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306394","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306393,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306393","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306392,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306392","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306391,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306391","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306390,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306390","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306389,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306389","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306388,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306388","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306387,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306387","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306386,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306386","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306385,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306385","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306384,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306384","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306383,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306383","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306382,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306382","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306381,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306381","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306380,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306380","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306379,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306379","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306378,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306378","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306377,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306377","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306376,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306376","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306375,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306375","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306374,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306374","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306373,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306373","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306372,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306372","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306371,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306371","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306370,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306370","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306369,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306369","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306368,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306368","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306367,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306367","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306366,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306366","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306365,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306365","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306364,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306364","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306363,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306363","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306362,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306362","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306361,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306361","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306360,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306360","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306359,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306359","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306358,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306358","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306357,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306357","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306356,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306356","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306355,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306355","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306354,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306354","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306353,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306353","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306352,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306352","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306351,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306351","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306350,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306350","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306349,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306349","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306348,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306348","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306347,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306347","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306346,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306346","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306345,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306345","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306344,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306344","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306343,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306343","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306342,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306342","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306341,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306341","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306340,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306340","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306339,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306339","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306338,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306338","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306337,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306337","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306336,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306336","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306335,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306335","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306334,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306334","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306333,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306333","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306332,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306332","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306331,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306331","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306330,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306330","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306329,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306329","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306328,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306328","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306327,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306327","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306326,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306326","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306325,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306325","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306324,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306324","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306323,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306323","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306322,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306322","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306321,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306321","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306320,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306320","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306319,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306319","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306318,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306318","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306317,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306317","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306316,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306316","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306315,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306315","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306314,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306314","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306313,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306313","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306312,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306312","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306311,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306311","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306310,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306310","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306309,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306309","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306308,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306308","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306307,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306307","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306306,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306306","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306305,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306305","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306304,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306304","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306303,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306303","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306302,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306302","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306301,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306301","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306300,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306300","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306299,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306299","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306298,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306298","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306297,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306297","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306296,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306296","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306295,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306295","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306294,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306294","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306293,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306293","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306292,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306292","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306291,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306291","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306290,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306290","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306289,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306289","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306288,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306288","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306287,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306287","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306286,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306286","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306285,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306285","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306284,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306284","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306283,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306283","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306282,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306282","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306281,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306281","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306280,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306280","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306279,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306279","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306278,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306278","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306277,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306277","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306276,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306276","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306275,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306275","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306274,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306274","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306273,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306273","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306272,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306272","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306271,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306271","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306270,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306270","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306269,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306269","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306268,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306268","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306267,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306267","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306266,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306266","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306265,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306265","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306264,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306264","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306263,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306263","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306262,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306262","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306261,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306261","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306260,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306260","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306259,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306259","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306258,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306258","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306257,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306257","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306256,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306256","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306255,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306255","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306254,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306254","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306253,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306253","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306252,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306252","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306251,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306251","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306250,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306250","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306249,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306249","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306248,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306248","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306247,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306247","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306246,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306246","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306245,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306245","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306244,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306244","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306243,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306243","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306242,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306242","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306241,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306241","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306240,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306240","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306239,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306239","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306238,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306238","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306237,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306237","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306236,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306236","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306235,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306235","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306234,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306234","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306233,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306233","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306232,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306232","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306231,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306231","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306230,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306230","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306229,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306229","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306228,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306228","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306227,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306227","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306226,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306226","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306225,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306225","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306224,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306224","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306223,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306223","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306222,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306222","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306221,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306221","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306220,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306220","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306219,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306219","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306218,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306218","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306217,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306217","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306216,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306216","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306215,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306215","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306214,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306214","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306213,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306213","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306212,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306212","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306211,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306211","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306210,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306210","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306209,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306209","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306208,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306208","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306207,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306207","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306206,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306206","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306205,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306205","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306204,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306204","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306203,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306203","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306202,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306202","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306201,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306201","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306200,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306200","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306199,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306199","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306198,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306198","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":306197,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306197","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306196,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306196","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306195,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306195","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306194,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306194","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306193,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306193","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306192,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306192","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306191,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306191","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306190,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306190","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306189,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306189","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306188,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306188","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306187,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306187","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306186,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306186","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306185,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306185","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306184,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306184","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306183,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306183","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306182,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306182","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306181,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306181","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306180,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306180","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306179,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306179","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306178,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306178","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306177,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306177","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306176,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306176","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306175,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306175","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306174,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306174","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306173,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306173","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306172,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306172","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306171,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306171","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306170,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306170","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306169,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306169","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306168,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306168","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306167,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306167","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306166,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306166","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306165,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306165","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306164,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306164","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306163,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306163","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306162,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306162","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306161,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306161","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306160,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306160","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306159,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306159","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306158,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306158","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306157,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306157","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306156,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306156","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306155,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306155","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306154,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306154","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306153,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306153","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306152,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306152","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306151,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306151","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306150,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306150","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306149,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306149","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306148,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306148","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306147,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306147","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306146,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306146","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306145,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306145","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306144,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306144","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306143,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306143","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306142,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306142","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306141,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306141","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306140,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306140","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306139,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306139","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306138,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306138","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306137,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306137","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306136,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306136","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306135,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306135","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306134,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306134","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306133,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306133","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306132,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306132","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306131,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306131","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306130,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306130","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306129,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306129","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":306128,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306128","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306127,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306127","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306126,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306126","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306125,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306125","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306124,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306124","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306123,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306123","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306122,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306122","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306121,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306121","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306120,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306120","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306119,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306119","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306118,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306118","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306117,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306117","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306116,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306116","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306115,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306115","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306114,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306114","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306113,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306113","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306112,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306112","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306111,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306111","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306110,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306110","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306109,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306109","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306108,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306108","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306107,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306107","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306106,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306106","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306105,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306105","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306104,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306104","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306103,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306103","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306102,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306102","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306101,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306101","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306100,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306100","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306099,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306099","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306098,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306098","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306097,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306097","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306096,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306096","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306095,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306095","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306094,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306094","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306093,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306093","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306092,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306092","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306091,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306091","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306090,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306090","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306089,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306089","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306088,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306088","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306087,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306087","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306086,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306086","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306085,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306085","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306084,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306084","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306083,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306083","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306082,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306082","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306081,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306081","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306080,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306080","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306079,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306079","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306078,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306078","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306077,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306077","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306076,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306076","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306075,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306075","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306074,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306074","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306073,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306073","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306072,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306072","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306071,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306071","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306070,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306070","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306069,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306069","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306068,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306068","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306067,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306067","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306066,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306066","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306065,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306065","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306064,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306064","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306063,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306063","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306062,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306062","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306061,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306061","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306060,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306060","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306059,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306059","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306058,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306058","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306057,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306057","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306056,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306056","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306055,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306055","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306054,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306054","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306053,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306053","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306052,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306052","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306051,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306051","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306050,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306050","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306049,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306049","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306048,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306048","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306047,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306047","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306046,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306046","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306045,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306045","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306044,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306044","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306043,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306043","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306042,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306042","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306041,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306041","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306040,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306040","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306039,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306039","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306038,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306038","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306037,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306037","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306036,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306036","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306035,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306035","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306034,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306034","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306033,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306033","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306032,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306032","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306031,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306031","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306030,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306030","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306029,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306029","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306028,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306028","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306027,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306027","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306026,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306026","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306025,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306025","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306024,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306024","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306023,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306023","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306022,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306022","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306021,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306021","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306020,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306020","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306019,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306019","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306018,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306018","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306017,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306017","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306016,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306016","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306015,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306015","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306014,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306014","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306013,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306013","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306012,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306012","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306011,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306011","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306010,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306010","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306009,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306009","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306008,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306008","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306007,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306007","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306006,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306006","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306005,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306005","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306004,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306004","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306003,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306003","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306002,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306002","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306001,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306001","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306000,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306000","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":305999,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305999","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305998,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305998","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305997,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305997","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305996,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305996","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305995,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305995","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305994,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305994","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305993,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305993","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305992,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305992","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305991,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305991","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305990,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305990","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305989,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305989","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305988,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305988","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305987,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305987","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305986,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305986","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305985,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305985","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305984,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305984","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305983,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305983","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305982,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305982","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305981,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305981","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305980,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305980","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305979,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305979","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305978,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305978","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305977,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305977","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305976,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305976","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305975,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305975","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305974,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305974","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305973,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305973","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305972,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305972","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305971,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305971","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305970,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305970","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305969,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305969","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305968,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305968","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305967,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305967","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305966,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305966","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305965,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305965","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305964,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305964","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305963,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305963","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305962,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305962","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305961,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305961","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305960,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305960","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305959,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305959","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305958,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305958","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305957,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305957","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305956,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305956","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305955,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305955","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305954,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305954","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305953,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305953","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305952,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305952","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305951,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305951","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305950,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305950","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305949,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305949","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305948,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305948","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305947,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305947","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305946,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305946","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305945,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305945","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305944,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305944","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305943,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305943","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305942,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305942","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305941,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305941","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305940,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305940","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305939,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305939","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305938,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305938","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305937,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305937","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305936,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305936","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305935,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305935","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305934,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305934","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305933,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305933","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305932,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305932","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305931,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305931","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305930,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305930","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305929,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305929","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305928,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305928","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305927,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305927","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305926,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305926","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305925,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305925","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305924,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305924","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305923,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305923","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305922,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305922","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305921,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305921","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305920,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305920","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305919,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305919","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305918,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305918","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305917,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305917","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305916,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305916","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305915,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305915","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305914,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305914","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305913,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305913","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305912,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305912","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305911,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305911","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305910,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305910","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305909,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305909","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305908,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305908","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305907,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305907","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305906,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305906","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305905,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305905","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305904,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305904","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305903,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305903","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305902,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305902","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305901,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305901","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305900,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305900","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305899,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305899","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305898,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305898","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305897,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305897","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305896,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305896","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305895,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305895","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305894,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305894","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305893,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305893","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305892,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305892","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305891,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305891","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305890,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305890","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305889,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305889","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305888,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305888","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305887,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305887","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305886,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305886","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305885,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305885","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305884,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305884","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305883,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305883","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305882,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305882","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305881,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305881","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305880,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305880","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305879,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305879","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305878,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305878","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305877,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305877","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305876,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305876","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305875,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305875","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305874,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305874","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305873,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305873","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305872,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305872","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305871,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305871","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305870,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305870","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305869,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305869","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305868,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305868","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305867,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305867","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305866,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305866","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305865,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305865","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305864,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305864","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305863,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305863","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305862,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305862","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305861,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305861","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305860,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305860","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305859,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305859","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305858,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305858","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305857,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305857","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305856,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305856","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305855,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305855","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305854,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305854","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305853,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305853","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305852,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305852","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305851,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305851","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305850,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305850","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305849,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305849","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305848,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305848","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305847,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305847","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305846,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305846","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305845,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305845","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305844,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305844","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305843,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305843","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305842,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305842","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305841,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305841","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305840,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305840","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305839,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305839","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305838,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305838","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305837,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305837","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305836,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305836","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305835,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305835","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305834,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305834","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305833,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305833","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305832,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305832","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305831,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305831","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305830,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305830","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305829,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305829","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305828,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305828","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305827,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305827","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305826,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305826","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305825,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305825","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305824,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305824","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305823,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305823","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305822,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305822","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305821,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305821","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305820,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305820","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305819,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305819","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305818,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305818","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305817,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305817","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305816,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305816","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305815,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305815","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305814,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305814","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305813,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305813","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305812,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305812","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305811,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305811","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305810,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305810","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305809,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305809","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305808,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305808","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305807,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305807","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305806,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305806","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305805,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305805","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305804,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305804","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":305803,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305803","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305802,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305802","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305801,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305801","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305800,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305800","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305799,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305799","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305798,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305798","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305797,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305797","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305796,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305796","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305795,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305795","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305794,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305794","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305793,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305793","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305792,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305792","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305791,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305791","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305790,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305790","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305789,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305789","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305788,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305788","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305787,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305787","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305786,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305786","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305785,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305785","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305784,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305784","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305783,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305783","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305782,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305782","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305781,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305781","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305780,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305780","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305779,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305779","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305778,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305778","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305777,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305777","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305776,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305776","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305775,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305775","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305774,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305774","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305773,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305773","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305772,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305772","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305771,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305771","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305770,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305770","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305769,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305769","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305768,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305768","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305767,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305767","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305766,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305766","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305765,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305765","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305764,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305764","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305763,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305763","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305762,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305762","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305761,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305761","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305760,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305760","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305759,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305759","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305758,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305758","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":305757,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305757","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305756,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305756","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305755,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305755","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305754,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305754","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305753,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305753","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305752,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305752","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305751,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305751","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305750,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305750","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305749,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305749","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305748,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305748","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305747,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305747","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305746,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305746","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305745,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305745","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305744,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305744","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305743,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305743","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305742,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305742","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305741,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305741","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305740,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305740","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305739,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305739","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305738,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305738","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305737,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305737","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":305736,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305736","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305735,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305735","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":305734,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305734","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305733,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305733","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305732,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305732","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305731,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305731","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305730,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305730","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":305729,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305729","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":305728,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305728","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":305727,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/305727","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}