{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":307144,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307144","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307143,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307143","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307142,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307142","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307141,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307141","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307140,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307140","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307139,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307139","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307138,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307138","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307137,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307137","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307136,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307136","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307135,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307135","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307134,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307134","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307133,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307133","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307132,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307132","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307131,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307131","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307130,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307130","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307129,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307129","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307128,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307128","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307127,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307127","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307126,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307126","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307125,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307125","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307124,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307124","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307123,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307123","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307122,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307122","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307121,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307121","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307120,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307120","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307119,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307119","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307118,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307118","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307117,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307117","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307116,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307116","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307115,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307115","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307114,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307114","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307113,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307113","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307112,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307112","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307111,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307111","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307110,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307110","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307109,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307109","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307108,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307108","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307107,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307107","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307106,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307106","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307105,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307105","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307104,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307104","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307103,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307103","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307102,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307102","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307101,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307101","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307100,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307100","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307099,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307099","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307098,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307098","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307097,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307097","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307096,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307096","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307095,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307095","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307094,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307094","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307093,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307093","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307092,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307092","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307091,"entity_type":"vote","label":"Ursula von der Leyen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307091","mandate":{"id":45480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula von der Leyen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45480"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307090,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307090","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307089,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307089","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307088,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307088","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307087,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307087","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307086,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307086","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307085,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307085","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307084,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307084","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307083,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307083","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307082,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307082","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307081,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307081","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307080,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307080","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307079,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307079","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307078,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307078","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307077,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307077","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307076,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307076","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307075,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307075","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307074,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307074","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307073,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307073","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307072,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307072","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307071,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307071","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307070,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307070","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307069,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307069","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307068,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307068","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307067,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307067","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307066,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307066","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307065,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307065","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307064,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307064","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307063,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307063","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307062,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307062","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307061,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307061","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307060,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307060","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307059,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307059","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307058,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307058","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307057,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307057","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307056,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307056","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307055,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307055","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307054,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307054","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307053,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307053","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307052,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307052","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307051,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307051","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307050,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307050","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307049,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307049","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307048,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307048","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307047,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307047","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307046,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307046","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307045,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307045","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307044,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307044","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307043,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307043","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307042,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307042","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307041,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307041","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307040,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307040","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307039,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307039","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307038,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307038","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307037,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307037","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307036,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307036","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307035,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307035","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307034,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307034","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307033,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307033","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307032,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307032","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307031,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307031","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307030,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307030","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307029,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307029","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307028,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307028","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307027,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307027","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307026,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307026","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307025,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307025","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307024,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307024","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307023,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307023","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307022,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307022","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307021,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307021","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307020,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307020","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":307019,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307019","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307018,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307018","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307017,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307017","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307016,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307016","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307015,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307015","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307014,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307014","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307013,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307013","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307012,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307012","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":307011,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307011","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307010,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307010","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":307009,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307009","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307008,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307008","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307007,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307007","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307006,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307006","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307005,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307005","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":307004,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307004","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307003,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307003","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307002,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307002","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":307001,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307001","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":307000,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/307000","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306999,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306999","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306998,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306998","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306997,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306997","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306996,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306996","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306995,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306995","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306994,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306994","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306993,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306993","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306992,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306992","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306991,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306991","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306990,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306990","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306989,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306989","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306988,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306988","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306987,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306987","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306986,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306986","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306985,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306985","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306984,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306984","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306983,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306983","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306982,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306982","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306981,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306981","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306980,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306980","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306979,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306979","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306978,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306978","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306977,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306977","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306976,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306976","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306975,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306975","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306974,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306974","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306973,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306973","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306972,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306972","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306971,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306971","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306970,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306970","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306969,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306969","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306968,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306968","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306967,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306967","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306966,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306966","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306965,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306965","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306964,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306964","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306963,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306963","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306962,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306962","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306961,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306961","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306960,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306960","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306959,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306959","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306958,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306958","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306957,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306957","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306956,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306956","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306955,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306955","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306954,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306954","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306953,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306953","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306952,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306952","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306951,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306951","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306950,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306950","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306949,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306949","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306948,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306948","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306947,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306947","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306946,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306946","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306945,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306945","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306944,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306944","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306943,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306943","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306942,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306942","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306941,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306941","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306940,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306940","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306939,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306939","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306938,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306938","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306937,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306937","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306936,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306936","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306935,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306935","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306934,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306934","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306933,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306933","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306932,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306932","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306931,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306931","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306930,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306930","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306929,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306929","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306928,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306928","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306927,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306927","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306926,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306926","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306925,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306925","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306924,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306924","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306923,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306923","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306922,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306922","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306921,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306921","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306920,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306920","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306919,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306919","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306918,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306918","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306917,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306917","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306916,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306916","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306915,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306915","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306914,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306914","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306913,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306913","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306912,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306912","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306911,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306911","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306910,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306910","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306909,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306909","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306908,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306908","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306907,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306907","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":306906,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306906","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306905,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306905","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306904,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306904","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306903,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306903","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306902,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306902","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306901,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306901","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306900,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306900","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306899,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306899","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306898,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306898","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306897,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306897","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306896,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306896","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306895,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306895","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306894,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306894","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306893,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306893","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306892,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306892","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306891,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306891","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306890,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306890","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306889,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306889","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306888,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306888","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306887,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306887","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306886,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306886","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306885,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306885","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306884,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306884","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306883,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306883","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306882,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306882","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306881,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306881","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306880,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306880","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306879,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306879","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306878,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306878","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306877,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306877","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306876,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306876","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306875,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306875","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306874,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306874","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306873,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306873","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306872,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306872","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306871,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306871","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306870,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306870","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306869,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306869","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306868,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306868","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306867,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306867","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306866,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306866","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306865,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306865","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306864,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306864","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306863,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306863","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306862,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306862","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306861,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306861","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306860,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306860","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306859,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306859","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306858,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306858","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306857,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306857","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306856,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306856","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306855,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306855","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306854,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306854","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306853,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306853","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306852,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306852","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306851,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306851","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306850,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306850","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306849,"entity_type":"vote","label":"Marlene Mortler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306849","mandate":{"id":38701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marlene Mortler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38701"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306848,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306848","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306847,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306847","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306846,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306846","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306845,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306845","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306844,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306844","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306843,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306843","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306842,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306842","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306841,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306841","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306840,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306840","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306839,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306839","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306838,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306838","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":306837,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306837","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306836,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306836","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306835,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306835","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306834,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306834","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306833,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306833","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306832,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306832","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306831,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306831","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306830,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306830","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306829,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306829","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306828,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306828","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306827,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306827","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306826,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306826","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306825,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306825","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306824,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306824","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306823,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306823","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306822,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306822","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306821,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306821","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306820,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306820","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306819,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306819","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306818,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306818","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306817,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306817","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306816,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306816","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306815,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306815","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306814,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306814","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306813,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306813","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306812,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306812","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306811,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306811","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306810,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306810","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306809,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306809","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306808,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306808","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306807,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306807","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306806,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306806","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306805,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306805","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306804,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306804","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306803,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306803","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306802,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306802","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306801,"entity_type":"vote","label":"Burkhard Lischka - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306801","mandate":{"id":46268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Burkhard Lischka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46268"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306800,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306800","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306799,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306799","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306798,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306798","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306797,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306797","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306796,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306796","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306795,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306795","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306794,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306794","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306793,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306793","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306792,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306792","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306791,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306791","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306790,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306790","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306789,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306789","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306788,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306788","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306787,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306787","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306786,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306786","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306785,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306785","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306784,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306784","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306783,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306783","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306782,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306782","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306781,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306781","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306780,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306780","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306779,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306779","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306778,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306778","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306777,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306777","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306776,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306776","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306775,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306775","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306774,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306774","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306773,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306773","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306772,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306772","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306771,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306771","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306770,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306770","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306769,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306769","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306768,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306768","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306767,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306767","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306766,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306766","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306765,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306765","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306764,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306764","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306763,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306763","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306762,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306762","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306761,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306761","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306760,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306760","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306759,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306759","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306758,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306758","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306757,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306757","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306756,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306756","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306755,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306755","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306754,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306754","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306753,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306753","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306752,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306752","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306751,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306751","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306750,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306750","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306749,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306749","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306748,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306748","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306747,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306747","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306746,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306746","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306745,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306745","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306744,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306744","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306743,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306743","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306742,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306742","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306741,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306741","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306740,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306740","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306739,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306739","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306738,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306738","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306737,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306737","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306736,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306736","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306735,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306735","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306734,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306734","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306733,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306733","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306732,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306732","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306731,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306731","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306730,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306730","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306729,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306729","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306728,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306728","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306727,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306727","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306726,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306726","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306725,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306725","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306724,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306724","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306723,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306723","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306722,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306722","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306721,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306721","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306720,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306720","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306719,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306719","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306718,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306718","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306717,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306717","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306716,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306716","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306715,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306715","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306714,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306714","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306713,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306713","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306712,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306712","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306711,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306711","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306710,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306710","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306709,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306709","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":306708,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306708","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306707,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306707","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306706,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306706","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306705,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306705","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306704,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306704","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306703,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306703","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306702,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306702","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306701,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306701","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306700,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306700","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306699,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306699","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306698,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306698","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306697,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306697","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306696,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306696","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306695,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306695","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306694,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306694","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306693,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306693","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306692,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306692","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306691,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306691","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306690,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306690","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306689,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306689","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306688,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306688","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306687,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306687","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306686,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306686","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306685,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306685","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306684,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306684","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306683,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306683","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306682,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306682","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306681,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306681","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306680,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306680","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306679,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306679","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306678,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306678","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306677,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306677","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306676,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306676","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306675,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306675","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306674,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306674","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306673,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306673","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306672,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306672","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306671,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306671","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306670,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306670","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306669,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306669","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306668,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306668","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306667,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306667","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306666,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306666","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306665,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306665","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306664,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306664","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306663,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306663","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306662,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306662","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306661,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306661","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306660,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306660","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306659,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306659","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306658,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306658","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306657,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306657","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306656,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306656","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306655,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306655","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306654,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306654","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306653,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306653","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306652,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306652","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306651,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306651","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306650,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306650","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306649,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306649","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306648,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306648","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306647,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306647","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306646,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306646","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306645,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306645","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306644,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306644","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306643,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306643","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306642,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306642","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306641,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306641","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306640,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306640","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306639,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306639","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306638,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306638","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306637,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306637","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306636,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306636","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306635,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306635","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306634,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306634","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306633,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306633","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306632,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306632","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306631,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306631","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306630,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306630","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306629,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306629","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306628,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306628","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306627,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306627","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306626,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306626","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306625,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306625","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306624,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306624","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306623,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306623","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306622,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306622","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306621,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306621","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306620,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306620","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306619,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306619","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306618,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306618","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306617,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306617","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306616,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306616","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306615,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306615","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306614,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306614","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306613,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306613","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306612,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306612","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306611,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306611","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306610,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306610","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306609,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306609","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306608,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306608","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306607,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306607","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306606,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306606","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306605,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306605","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306604,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306604","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306603,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306603","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306602,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306602","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306601,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306601","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306600,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306600","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306599,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306599","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306598,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306598","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306597,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306597","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306596,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306596","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306595,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306595","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306594,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306594","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306593,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306593","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306592,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306592","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306591,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306591","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306590,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306590","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306589,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306589","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306588,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306588","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306587,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306587","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306586,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306586","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306585,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306585","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306584,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306584","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306583,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306583","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306582,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306582","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306581,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306581","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306580,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306580","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306579,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306579","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306578,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306578","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306577,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306577","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306576,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306576","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306575,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306575","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306574,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306574","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306573,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306573","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306572,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306572","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306571,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306571","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306570,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306570","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306569,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306569","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306568,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306568","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306567,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306567","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306566,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306566","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306565,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306565","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306564,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306564","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306563,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306563","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306562,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306562","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306561,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306561","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306560,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306560","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306559,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306559","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306558,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306558","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306557,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306557","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306556,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306556","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306555,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306555","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306554,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306554","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306553,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306553","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306552,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306552","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306551,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306551","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306550,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306550","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306549,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306549","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306548,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306548","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306547,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306547","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306546,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306546","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306545,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306545","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306544,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306544","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306543,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306543","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306542,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306542","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306541,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306541","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306540,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306540","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306539,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306539","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306538,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306538","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306537,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306537","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306536,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306536","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306535,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306535","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306534,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306534","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306533,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306533","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306532,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306532","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306531,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306531","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306530,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306530","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306529,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306529","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306528,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306528","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306527,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306527","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306526,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306526","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306525,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306525","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306524,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306524","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306523,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306523","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306522,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306522","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306521,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306521","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306520,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306520","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306519,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306519","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306518,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306518","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306517,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306517","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306516,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306516","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306515,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306515","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306514,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306514","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306513,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306513","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":306512,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306512","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306511,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306511","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306510,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306510","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306509,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306509","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306508,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306508","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306507,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306507","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306506,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306506","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306505,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306505","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306504,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306504","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306503,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306503","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306502,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306502","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306501,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306501","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306500,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306500","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306499,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306499","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306498,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306498","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306497,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306497","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306496,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306496","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306495,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306495","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306494,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306494","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306493,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306493","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306492,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306492","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306491,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306491","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306490,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306490","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306489,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306489","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306488,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306488","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306487,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306487","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306486,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306486","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306485,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306485","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306484,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306484","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306483,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306483","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306482,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306482","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306481,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306481","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306480,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306480","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306479,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306479","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306478,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306478","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306477,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306477","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306476,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306476","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306475,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306475","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306474,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306474","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306473,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306473","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306472,"entity_type":"vote","label":"Nicola Beer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306472","mandate":{"id":42833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicola Beer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42833"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306471,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306471","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306470,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306470","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306469,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306469","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306468,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306468","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306467,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306467","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":306466,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306466","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306465,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306465","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306464,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306464","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306463,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306463","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306462,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306462","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306461,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306461","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306460,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306460","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306459,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306459","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306458,"entity_type":"vote","label":"Katarina Barley - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306458","mandate":{"id":44645,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katarina Barley (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44645"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306457,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306457","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306456,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306456","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306455,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306455","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306454,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306454","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306453,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306453","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306452,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306452","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306451,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306451","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306450,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306450","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306449,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306449","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306448,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306448","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306447,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306447","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306446,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306446","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":306445,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306445","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306444,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306444","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":306443,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306443","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306442,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306442","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306441,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306441","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306440,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306440","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306439,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306439","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":306438,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306438","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":306437,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306437","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":306436,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/306436","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}